[
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas", 
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "CASA DAS ARARAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391652, 
                "lng": -46.6152396
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "77", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Casemiro de Abreu", 
            "telefonePublico": "(11) 2618-1672", 
            "En_CEP": "03013", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Casemiro de Abreu, 77", 
            "emailPublico": "E-mail: casadasararas@casadasararas.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "AVACY DISTRIBUIDORA DE CAL\u00c7ADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5435357, 
                "lng": -46.6133803
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "235", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Gomes Cardim", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-0222", 
            "En_CEP": "03050-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Gomes Cardim, 235", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "CENTRAL PARK\u00b4S", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.541573, 
                "lng": -46.612126
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "129", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Hip\u00f3dromo", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-7846", 
            "En_CEP": "03051-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Hip\u00f3dromo, 129", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans"
        ], 
        "nome": "BIG MAN ROUPAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401255, 
                "lng": -46.6149515
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "28", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Xavantes", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-5158", 
            "En_CEP": "03027", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Xavantes, 28", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "CEC\u00cdLIA ENXOVAIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5446328, 
                "lng": -46.60689379999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "221", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. In\u00e1cio de Ara\u00fajo", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-7533", 
            "En_CEP": "03053-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua In\u00e1cio de Ara\u00fajo, 221", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "CASA DO COMPENSADO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.544357, 
                "lng": -46.6243015
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "197", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua do Gas\u00f4metro", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-1300", 
            "En_CEP": "03004-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Gas\u00f4metro, 197", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "AM\u00c9RICA DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5413347, 
                "lng": -46.6251222
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "190", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Benjamim de Oliveira", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-1577", 
            "En_CEP": "03006-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Beijamim de Oliveira, 190/ 194/ 204", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval"
        ], 
        "nome": "BEB\u00ca MAGAZINE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5393901, 
                "lng": -46.61605280000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "299", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-0599", 
            "En_CEP": "03011-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina , 299", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "ALBERTO TECIDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5374476, 
                "lng": -46.6124308
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "204", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Alm. Barroso", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-3433", 
            "En_CEP": "03025", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Almirante Barroso, 204", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BIFO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5325946, 
                "lng": -46.614553
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "250", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-1938", 
            "En_CEP": "03027-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Gon\u00e7alves, 250", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval"
        ], 
        "nome": "ARTES E CONF.", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5324059, 
                "lng": -46.6141442
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "28", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-9133", 
            "En_CEP": "03017", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 28", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "AIMAN CONFEC\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5384296, 
                "lng": -46.61544500000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "159", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Casemiro de Abreu", 
            "telefonePublico": "(11) 3264-4612", 
            "En_CEP": "03013", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Casemiro de Abreu, 159", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "ANDERSON ATACADO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5327118, 
                "lng": -46.61453789999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "243", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 2618-4890", 
            "En_CEP": "03027-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Gon\u00e7alves, 243/ 285/ 295/ 305", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Pari", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "BELOBR\u00c1S DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS E ALIMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5444562, 
                "lng": -46.6155622
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "199", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Dr. Almeida Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-6918", 
            "En_CEP": "03046-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr. Almeida Lima, 199", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BETH CAL\u00c7ADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5426361, 
                "lng": -46.613949
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "245", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cavalheiro", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-7926", 
            "En_CEP": "03050-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro, 245", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "CHANELL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5366261, 
                "lng": -46.6153252
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "362", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Casemiro de Abreu", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-8557", 
            "En_CEP": "03013", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Casemiro de Abreu, 362", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "B & B BOLSAS E BRINQUEDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-5232", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Tiers, 645 - Centro Comercial", 
            "emailPublico": "E-mail: beb@bebcomercio.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "AGRO FOOD", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5421873, 
                "lng": -46.6241327
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Alf\u00e2ndega", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-9970", 
            "En_CEP": "03006-030", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Alf\u00e2ndega, 3345", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "L\u00cdQUIDO II", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5359861, 
                "lng": -46.6188744
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "566", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Lad\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2886-6379", 
            "En_CEP": "03010-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Lad\u00e1rio, 566/670 - Loja 185 - 1\u00ba andar", 
            "emailPublico": "E-mail: biquine@biquine.com", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BOREAL CAL\u00c7ADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5418402, 
                "lng": -46.6142645
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "2200", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rangel Pestana", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-4192", 
            "En_CEP": "03002", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rangel Pestana, 2.200", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval"
        ], 
        "nome": "AZUL E ROSA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5313383, 
                "lng": -46.6149534
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "65", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Dr. Virg\u00edlio do Nascimento", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-6615", 
            "En_CEP": "03027-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr. Virg\u00edlio do Nascimento, 65", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "AELITEX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.537092, 
                "lng": -46.6112309
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "209", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Sampson", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-6594", 
            "En_CEP": "03013-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Sampson, 209", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "AMUAGE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5368489, 
                "lng": -46.6133827
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "102", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Joaquina", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-7107", 
            "En_CEP": "03016-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Joaquina, 102", 
            "emailPublico": "E-mail: amuage@amuage.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas", 
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "CENTRAL EXPOSITORES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5381648, 
                "lng": -46.6210735
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "108", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-6130", 
            "En_CEP": "03016", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 108", 
            "emailPublico": "E-mail: centralexpositores@superig.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "CASA COR ENXOVAIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5406251, 
                "lng": -46.6180549
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "20", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Conselheiro Belis\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2618-1999", 
            "En_CEP": "03012", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Conselheiro Belis\u00e1rio, 20", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans"
        ], 
        "nome": "BIG SEVEN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5366658, 
                "lng": -46.6201926
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "210", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Henrique Dias", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-2197", 
            "En_CEP": "03009-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Henrique Dias, 210", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina", 
            "Moda Infantil", 
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "AD\u00caR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5380369, 
                "lng": -46.62129669999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "89", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-4923", 
            "En_CEP": "03016", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 89/ 91", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda \u00cdntima"
        ], 
        "nome": "BR\u00c1S MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5377541, 
                "lng": -46.6189093
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "339", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2618-5068", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 339 / 441", 
            "emailPublico": "E-mail: dmadeiro@gmail.com", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval"
        ], 
        "nome": "BAGUGUINHA MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5373024, 
                "lng": -46.6226872
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "937", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Monsenhor Andrade", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-1519", 
            "En_CEP": "03008-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Monsenhor Andrade, 937", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas", 
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "CABIDE & CIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5379936, 
                "lng": -46.6195015
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "276", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-0393", 
            "En_CEP": "03016", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 276/280", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "BRASPANO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5396523, 
                "lng": -46.6079812
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1088", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-1678", 
            "En_CEP": "03053", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 1088", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BIS BOARD", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.535552, 
                "lng": -46.6142248
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "362", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-7016", 
            "En_CEP": "03013-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Junior, 362/366", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans", 
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BIVIK JEANS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5403407, 
                "lng": -46.61888099999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "159", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Lad\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-7303", 
            "En_CEP": "03010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Lad\u00e1rio, 159", 
            "emailPublico": "E-mail: bivik@bivik.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "CAL\u00c7ADOS GOMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5423699, 
                "lng": -46.6132588
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "320", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cavalheiro", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-7845", 
            "En_CEP": "03050-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro, 320", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "MULTI-COMERCIO PAPELARIA EMBALAGEM LTDA.", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5384745, 
                "lng": -46.61654859999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "17", 
            "En_Nome_Logradouro": "Tv. Abreu J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-5930", 
            "En_CEP": "03011-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Abreu Junior, 17", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "ARTE COURO GOMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5471623, 
                "lng": -46.6230842
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "48", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Carneiro Le\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3272-9773", 
            "En_CEP": "03040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Carneiro Le\u00e3o, 48", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "BORDADOS SEVILHA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5414447, 
                "lng": -46.6070687
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1318", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-0450", 
            "En_CEP": "03053", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 1318", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "CENTERCLIN LABORAT\u00d3RIO DE AN\u00c1LISES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.53193, 
                "lng": -46.621508
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "351", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Vautier", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-8885", 
            "En_CEP": "03032-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vautier, 351", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Canind\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "BRESSER", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5421394, 
                "lng": -46.6071032
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1373", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-6528", 
            "En_CEP": "03053", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 1373", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BESSA MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5412009, 
                "lng": -46.6164744
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "24", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Min. Firmino Whitaker", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-1616", 
            "En_CEP": "03012-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ministro Firmino Whitaker, 24", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "BRASIL AVIAMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5388658, 
                "lng": -46.6121677
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "155", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Rubino de Oliveira", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-1768", 
            "En_CEP": "03012-060", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Rubinho de Oliveira, 155", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "CASA VIVA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5390523, 
                "lng": -46.616136
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "339", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2796-2633", 
            "En_CEP": "03011-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 339", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@casaviva.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "ABSOLUTE JEANS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5364196, 
                "lng": -46.6154752
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "381", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Casemiro de Abreu", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-2161", 
            "En_CEP": "03013", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Casemiro de Abreu, 381", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "CASA GIACOMO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5440617, 
                "lng": -46.6232337
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "327", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua do Gas\u00f4metro", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-5015", 
            "En_CEP": "03004-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Gas\u00f4metro, 327/345", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "AVIAMENTOS CALLE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5305756, 
                "lng": -46.6117027
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "838", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Rio Bonito", 
            "telefonePublico": "(11) 2698-5913", 
            "En_CEP": "03023", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Rio Bonito, 838", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "AS LUANDA EXPRESS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5431314, 
                "lng": -46.61509419999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "99", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Joaquim Nabuco", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-9225", 
            "En_CEP": "03050-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Joaquim Nabuco, 99", 
            "emailPublico": "E-mail: africontinental@africontinental.com", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "CASA DE COUROS S\u00c3O JOS\u00c9", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5434197, 
                "lng": -46.6181495
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "47", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cel. Francisco Amaro", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-0262", 
            "En_CEP": "03008-030", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Coronel Francisco Amaro, 47", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans"
        ], 
        "nome": "BIG SEVEN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5360179, 
                "lng": -46.617797
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "613", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Miler", 
            "telefonePublico": "(11) 3327-4446", 
            "En_CEP": "03011-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Miller, 613", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "CASELLI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5355481, 
                "lng": -46.6223301
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1114", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Monsenhor Andrade", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-1155", 
            "En_CEP": "03009-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Monsenhor Andrade, 1114/ 118", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "ALMIRANTE T\u00caXTIL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5345489, 
                "lng": -46.6103047
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "592", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Alm. Barroso", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-2587", 
            "En_CEP": "03025-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Almirante Barroso, 592", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "ASTRAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.534842, 
                "lng": -46.6305054
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "253", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3107-2906", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 253", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "BOYS AND STREET SKATEBOARDS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5358149, 
                "lng": -46.6099865
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "599", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2292-6509", 
            "En_CEP": "03017-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 599", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bel\u00e9m", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans"
        ], 
        "nome": "BETHOC JEANS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5384432, 
                "lng": -46.6148882
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "423", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Conselheiro Belis\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-3080", 
            "En_CEP": "03012", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Conselheiro Belis\u00e1rio, 423", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "CA - VA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE ROUPAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5333741, 
                "lng": -46.6179244
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1000", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-2423", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 1.000", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "BIJOU CLUB", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.53866, 
                "lng": -46.609658
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "92", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Joli", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-4732", 
            "En_CEP": "03016-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Joli, 92", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "LA FEMME - MODA PRAIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5325202, 
                "lng": -46.61292299999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "536", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Silva Teles", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-3406", 
            "En_CEP": "03026", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Silva Telles, 536", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@confeccoeslafemme.com.br", 
            "En_Bairro": "Pari", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Esportiva"
        ], 
        "nome": "ZONA LIVRE SPORTS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5377717, 
                "lng": -46.6203319
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "185", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-1830", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 185", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "ABM MADEIRAS E FERRAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5437625, 
                "lng": -46.6212097
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "525", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua do Gas\u00f4metro", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-7833", 
            "En_CEP": "03004", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Gas\u00f4metro, 525/535", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "BELLA ART", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5380121, 
                "lng": -46.6180577
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "422", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-9416", 
            "En_CEP": "03016", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 422", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@lojabellaart.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "CORARTES - POMPONS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5366541, 
                "lng": -46.6073799
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "267", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Boemer", 
            "telefonePublico": "(11) 6291-6463", 
            "En_CEP": "03018", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jo\u00e3o Boemer, 267", 
            "emailPublico": "E-mail: corartes@corartes.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "CASA DAS TOALHAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5376227, 
                "lng": -46.6189648
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "516", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Lad\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-3371", 
            "En_CEP": "03010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Lad\u00e1rio, 516", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@casadastoalhas.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "AGETEC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389036, 
                "lng": -46.6094046
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "62", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Joli", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-8343", 
            "En_CEP": "03016-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Joli, 62", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "ATTA TELECOM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5522743, 
                "lng": -46.6179703
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "725", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Alc\u00e2ntara Machado", 
            "telefonePublico": "(11) 3019-1800", 
            "En_CEP": "03101-005", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Alcantara Machado, 725", 
            "emailPublico": "E-mail: wendel@attatelecom.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "BIGGY BOYZ CLUB", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5355004, 
                "lng": -46.61852220000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1462", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Teodoro", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-1294", 
            "En_CEP": "03009", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Jo\u00e3o Teodoro, 1462 / 1464", 
            "emailPublico": "E-mail: marketing@biggyboyzclub.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "ANISTIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5568459, 
                "lng": -46.6303789
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "257", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Paulo", 
            "telefonePublico": "(11) 2886-6401", 
            "En_CEP": "01513", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "2\u00ba Andar - Loja 257", 
            "emailPublico": "E-mail: anistia@anistia.com.br", 
            "En_Bairro": "S\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval"
        ], 
        "nome": "BAMBINI BABY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386465, 
                "lng": -46.61607189999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "384", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-8615", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina , 384", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "EQUIPALOJA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5352343, 
                "lng": -46.6178361
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "697", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Miler", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-2345", 
            "En_CEP": "03011-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Miller, 697", 
            "emailPublico": "E-mail: equipaloja@equipaloja.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "CASA LIMA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5325574, 
                "lng": -46.6119854
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "925", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Boemer", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-0808", 
            "En_CEP": "03018", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jo\u00e3o Boemer, 925", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "CASA DAS CORTINAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5280816, 
                "lng": -46.6108983
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "293", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. God\u00f3i Preto", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-0544", 
            "En_CEP": "03018-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Godoi Preto, 293", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas"
        ], 
        "nome": "COR DE CEREJA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5387122, 
                "lng": -46.61970059999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "10", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua da Praia dos Lavradores", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-5395", 
            "En_CEP": "03010-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Praia dos Lavradores, 10", 
            "emailPublico": "E-mail: ana@mabudenim.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS JJ", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5358935, 
                "lng": -46.612474
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "526", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Joli", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-3107", 
            "En_CEP": "03016-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Joli, 526", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "NOVA OP\u00c7\u00c3O BAZAR, PAPELARIA E PERFUMARIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5476056, 
                "lng": -46.6229522
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "100", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Carneiro Le\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3277-1895", 
            "En_CEP": "03040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Carneiro Le\u00e3o, 100", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "GATA BRONZEADA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-8143", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Rodrigues dos Santos, 100 - Lojas R1/R9", 
            "emailPublico": "E-mail: gatabron@hotmail.com", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "ATACADISTA AMARAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5433174, 
                "lng": -46.6163091
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "47", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Dr. Almeida Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-5652", 
            "En_CEP": "03046-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr. Almeida Lima, 47", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "AL\u00cdCIA CAL\u00c7ADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5423906, 
                "lng": -46.6138087
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "277", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cavalheiro", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-3751", 
            "En_CEP": "03050-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro, 277", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas"
        ], 
        "nome": "ART- MONTAGENS MET\u00c1LICAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5414569, 
                "lng": -46.62185840000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "458", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Monsenhor Andrade", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-1439", 
            "En_CEP": "03008", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Monsenhor Andrade, 458", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda \u00cdntima"
        ], 
        "nome": "A BELLA LINGERIE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391903, 
                "lng": -46.6085133
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "403", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Celso Garcia", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-2574", 
            "En_CEP": "03015-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Celso Garcia, 403", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "CASTROPIL EMBALAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5408227, 
                "lng": -46.6259112
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "253", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Prof. Eur\u00edpedes Sim\u00f5es de Paula", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-7188", 
            "En_CEP": "03006-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof\u00ba. Eur\u00edpedes Sim\u00f5es de Paula, 253", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "BRASMAY- COM\u00c9RCIO DE TECIDOS E PL\u00c1STICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.544659, 
                "lng": -46.6196766
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1563", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rangel Pestana", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-3098", 
            "En_CEP": "03001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rangel Pestana, 1563 a 1575", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "ARTE-NOIVA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5346717, 
                "lng": -46.63254329999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "50", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-3646", 
            "En_CEP": "01104", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 50", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "BRASMATO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5435821, 
                "lng": -46.6236484
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "97", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Alf\u00e2ndega", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-0186", 
            "En_CEP": "03006-030", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Alf\u00e2ndega,97/99", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "FEDERAL ART", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5378027, 
                "lng": -46.6135583
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "338", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Rubino de Oliveira", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-6079", 
            "En_CEP": "03012-060", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Rubino de Oliveira, 338", 
            "emailPublico": "E-mail: federalart@federalart.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "ART VIVA MANEQUINS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5352757, 
                "lng": -46.62772529999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "545", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 2483-5654", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 545", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@artvivamanequins.com.br", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "CIA DE MARTA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5313719, 
                "lng": -46.6136619
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "161", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cel. Em\u00eddio Piedade", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-1119", 
            "En_CEP": "03018-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Coronel Em\u00eddio Piedade, 161", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "ABC TECIDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5364914, 
                "lng": -46.6113072
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "396", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Joli", 
            "telefonePublico": "(11) 2618-3902", 
            "En_CEP": "03016-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Joli, 396", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "ABALLO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5340066, 
                "lng": -46.6131185
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "48", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 3546-6226", 
            "En_CEP": "03027-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Gon\u00e7alves, 48", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "DIVINA PELE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-6750", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Ribeiro, 243 - Shopping Mega Polo, 2\u00ba Andar, Loja 209", 
            "emailPublico": "E-mail: info@gladysbijoux.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "CLOVIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5422929, 
                "lng": -46.6130496
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "139", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Brg. Machado", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-5365", 
            "En_CEP": "03050-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Brigadeiro Machado, 139", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "CANTINHO DA NOIVA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5345836, 
                "lng": -46.6315631
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "149", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-8802", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 149", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas"
        ], 
        "nome": "EQUIPALOJA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5362961, 
                "lng": -46.61356749999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "246", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-7967", 
            "En_CEP": "03013-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Jr., 246", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "AKIMOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397263, 
                "lng": -46.6176749
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "207", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Miler", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-6639", 
            "En_CEP": "03011-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Miller, 207", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "KALIMAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-9795", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Elisa Whitaker, 292", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "AGRO COMERCIAL BARBOSA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5410306, 
                "lng": -46.6264181
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "200", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Prof. Eur\u00edpedes Sim\u00f5es de Paula", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-6111", 
            "En_CEP": "03006-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Eur\u00edpedes Sim\u00f5es de Paula, 200", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil", 
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "A.R. CONFEC\u00c7\u00d5ES INFANTIL E JUVENIL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5367303, 
                "lng": -46.62069020000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "156 B", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Henrique Dias", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-5985", 
            "En_CEP": "03009-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Henrique Dias, 156-B", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica"
        ], 
        "nome": "COLDDI CONFEC\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401273, 
                "lng": -46.617275
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "116", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Conselheiro Belis\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-6767", 
            "En_CEP": "03012", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Conselheiro Belisario, 116", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "ARMIN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5346594, 
                "lng": -46.63141170000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "167", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-7374", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 167", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "BRASHEN- COM\u00c9RCIO DE PL\u00c1STICOS, TECIDOS E FIVELAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5457746, 
                "lng": -46.6218399
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1315", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rangel Pestana", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-1788", 
            "En_CEP": "03001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rangel Pestana, 1315", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "CAREZUS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5387272, 
                "lng": -46.6150727
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "386", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Conselheiro Belis\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2796-5917", 
            "En_CEP": "03012", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Conselheiro Belis\u00e1rio, 386", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@carezus.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "CASA DA SOGRA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5404223, 
                "lng": -46.6149566
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "146", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2796-8599", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 146", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "BRAS WAY- COM\u00c9RCIO DE PL\u00c1STICOS, ESPUMAS E TECIDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5456091, 
                "lng": -46.6215311
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1341", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rangel Pestana", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-8525", 
            "En_CEP": "03001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rangel Pestana, 1341", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "AGROCARMO COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5418083, 
                "lng": -46.6264388
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "42", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Benjamim de Oliveira", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-9551", 
            "En_CEP": "03006-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Beijamim de Oliveira, 42/ 46", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "ART PRIMA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5336616, 
                "lng": -46.6151214
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "591", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2698-0608", 
            "En_CEP": "03013-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Jr., 591", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas"
        ], 
        "nome": "ARMA\u00c7\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5338866, 
                "lng": -46.6134781
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "77", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-1806", 
            "En_CEP": "03027-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Gon\u00e7alves, 77", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "3 H", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.532183, 
                "lng": -46.61547299999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "758", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-6532", 
            "En_CEP": "03013-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Junior, 758", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Pari", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "PAPELARIA MAJOR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5399487, 
                "lng": -46.612678
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "53", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Dr. Ricardo Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-8600", 
            "En_CEP": "03012-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ricardo Gon\u00e7alves, 53", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans", 
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "BIDYSEA JUST FOR GIRIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5366319, 
                "lng": -46.6133467
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "123", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Joaquina", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-2581", 
            "En_CEP": "03016-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Joaquina, 123", 
            "emailPublico": "E-mail: bidysea@bidysea.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "CYULIO - PAPELARIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5301244, 
                "lng": -46.61910710000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "390", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Conselheiro Dantas", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-4988", 
            "En_CEP": "03032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Conselheiro Dantas, 390", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Canind\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "BLANKA SACARIAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5413905, 
                "lng": -46.61000910000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "302", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Dr. Costa Valente", 
            "telefonePublico": "(11) 2796-4269", 
            "En_CEP": "03052", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr.Costa Valente, 302", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "AISHTY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5353173, 
                "lng": -46.6123899
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "303", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Joaquina", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-0115", 
            "En_CEP": "03016-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Joaquina, 303", 
            "emailPublico": "E-mail: aishty@aishty.com", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "CAL\u00c7ADOS COSTA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5423963, 
                "lng": -46.6134286
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "310", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cavalheiro", 
            "telefonePublico": "(11) 2292-0017", 
            "En_CEP": "03050-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro, 310", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "NA\u00c7\u00d5ES EMBALAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5307982, 
                "lng": -46.6205847
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "256", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Camomil", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-8138", 
            "En_CEP": "03032-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Camomil, 256", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@nacoesembalagens.com.br", 
            "En_Bairro": "Canind\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "ATACAD\u00c3O S\u00c3O PAULO E MEIAS E LINGERIE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5420385, 
                "lng": -46.6173768
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "125", 
            "En_Nome_Logradouro": "Largo da Conc\u00f3rdia", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-4360", 
            "En_CEP": "03012-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Largo da Conc\u00f3rdia , 125", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "CASA DO PANO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5360785, 
                "lng": -46.6118347
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "367", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Alm. Barroso", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-7988", 
            "En_CEP": "03025", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Almirante Barroso, 367", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "ANDR\u00c9 TECIDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.536671, 
                "lng": -46.6112234
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "374", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Joli", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-8219", 
            "En_CEP": "03016-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Joli, 374", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda \u00cdntima"
        ], 
        "nome": "ALINE LINGERIE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5354383, 
                "lng": -46.6173022
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1577", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Teodoro", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-8773", 
            "En_CEP": "03009", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jo\u00e3o Teodoro, 1577", 
            "emailPublico": "E-mail: alinelingerie@alinelingerie.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "CLAU\u00b4S", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397837, 
                "lng": -46.6077751
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1107", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2292-4851", 
            "En_CEP": "03053", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 1107", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "L\u00cdQUIDO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5377228, 
                "lng": -46.6174385
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "501", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-3729", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 501", 
            "emailPublico": "E-mail: biquine@biquine.com", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "ARINETE MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5342872, 
                "lng": -46.6147079
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "272", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Silva Teles", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-5158", 
            "En_CEP": "03026", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Silva Teles, 272", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Pari", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "BENFICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5395494, 
                "lng": -46.6078529
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1081", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2796-5084", 
            "En_CEP": "03053", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 1081", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "AGRO TOTAL PET SHOP", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5347364, 
                "lng": -46.631513
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "156", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-0077", 
            "En_CEP": "01104", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 156/162", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ARENA SHOPPING DOS AVIAMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5349222, 
                "lng": -46.61780599999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "738", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Miler", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-4800", 
            "En_CEP": "03011-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Miller, 738", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "ABUDE PL\u00c1STICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5445375, 
                "lng": -46.6187928
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1646", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rangel Pestana", 
            "telefonePublico": "(11) 3207-4646", 
            "En_CEP": "03002", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rangel Pestana, 1646", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval"
        ], 
        "nome": "ART BABY ENXOVAIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5313383, 
                "lng": -46.6149534
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "65", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Dr. Virg\u00edlio do Nascimento", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-9404", 
            "En_CEP": "03027-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr. Virg\u00edlio do Nascimento, 65", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "AMANDA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5359755, 
                "lng": -46.6177625
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "618", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Miler", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-9234", 
            "En_CEP": "03011-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Miler, 618", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "ADA COM\u00c9RCIO DE TECIDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5342356, 
                "lng": -46.6100623
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "634", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Alm. Barroso", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-5592", 
            "En_CEP": "03025-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Almirante Barroso, 634", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Pari", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "ALLAN PARK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5327728, 
                "lng": -46.6153029
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "696", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2698-7523", 
            "En_CEP": "03013-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Jr., 696 - Loja 3", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "BY ART CONVITES E LACRES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5348513, 
                "lng": -46.6310911
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "200", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-1471", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 200", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica"
        ], 
        "nome": "ARIRAN FEMININE STYLE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5371409, 
                "lng": -46.6162949
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "550", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-3203", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 550", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "ART\u00b4COURO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5376007, 
                "lng": -46.6145665
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "777", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-9203", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 777", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "ATACADISTA S\u00c3O PAULO COM\u00c9RCIO E IMPORTA\u00c7\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5413567, 
                "lng": -46.62472229999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "214", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Benjamim de Oliveira", 
            "telefonePublico": "(11) 3322-9911", 
            "En_CEP": "03006-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Beijamim de Oliveira, 214/ 226", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "ART NOVA EXPOSITORES PARA LOJA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5327454, 
                "lng": -46.6315987
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "84", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Teodoro", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-3544", 
            "En_CEP": "01105", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jo\u00e3o Teodoro, 84", 
            "emailPublico": "E-mail: manequinsartnova@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil", 
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "ABR JEANS WEAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.53267, 
                "lng": -46.6153363
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "708", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-5487", 
            "En_CEP": "03013-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes J\u00fanior, 708", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "702 TAMANHOS GRANDES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5348985, 
                "lng": -46.6131473
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "704", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Xavantes", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-9399", 
            "En_CEP": "03027", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Xavantes, 704", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans"
        ], 
        "nome": "BIOTIPO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.535508, 
                "lng": -46.6130145
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "602", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Joli", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-5474", 
            "En_CEP": "03016-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Joli, 602", 
            "emailPublico": "E-mail: biotipo@biotipo.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens", 
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "EDUARDO PRADO PAPELARIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.536946, 
                "lng": -46.6124964
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "116", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-2573", 
            "En_CEP": "03013-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes J\u00fanior, 116", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "FRANCE MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-8301", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ministro firmino Whitaker, 147 - Box 36/37", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "ANDR\u00c9 TECIDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5354754, 
                "lng": -46.6113826
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "437", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Alm. Barroso", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-3297", 
            "En_CEP": "03025", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Almirante Barroso, 437", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "ASTRAL CAL\u00c7ADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5432893, 
                "lng": -46.61358269999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "199", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Gomes Cardim", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-3159", 
            "En_CEP": "03050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Gomes Cardim, 199", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "COM\u00c9RCIO DE MANEQUINS CENTRAL DO BR\u00c1S", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5353144, 
                "lng": -46.6187239
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1437", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Teodoro", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-3818", 
            "En_CEP": "03009", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Joa\u00f5 Teodoro, 1437", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Esportiva"
        ], 
        "nome": "SPORT BR\u00c1S", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397601, 
                "lng": -46.61535809999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "222", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-2069", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 222/ 224", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica"
        ], 
        "nome": "CONFEC\u00c7\u00d5ES SYSLEY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.539416, 
                "lng": -46.615853
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "280", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-8965", 
            "En_CEP": "03011-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 280", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "21 GRILL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5419565, 
                "lng": -46.6053165
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1036", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. 21 de Abril", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-2025", 
            "En_CEP": "03047", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vinte e um de abril, 1036", 
            "emailPublico": "E-mail: jorge_arine@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "WOODLOUSE HOUSE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5378867, 
                "lng": -46.6151746
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "724", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2696-0199", 
            "En_CEP": "03016-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 724/734", 
            "emailPublico": "E-mail: carlos@woodlouse.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "ALMEIDA E NARESSE TECIDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5361332, 
                "lng": -46.6114014
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "380", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Alm. Barroso", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-1001", 
            "En_CEP": "03025", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Almirante Barroso, 380", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BICHO SOLTO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5330938, 
                "lng": -46.6077728
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "383", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maj. Marcelino", 
            "telefonePublico": "(11) 2292-0382", 
            "En_CEP": "03025-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Major Marcelino, 383", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "LAUR\u00c9L BY TESTONI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5370112, 
                "lng": -46.6152987
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "314", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Casemiro de Abreu", 
            "telefonePublico": "(11) 2796-8856", 
            "En_CEP": "03013", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Casemiro de Abreu, 314", 
            "emailPublico": "Vendas: Somente Atacado", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "A.R FONSECA DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5435292, 
                "lng": -46.6140398
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "187", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Paulo Afonso", 
            "telefonePublico": "(11) 2698-6660", 
            "En_CEP": "03050-030", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Paulo Afonso, 187", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHO 25", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5333249, 
                "lng": -46.6111377
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "805", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Boemer", 
            "telefonePublico": "(11) 2790-2525", 
            "En_CEP": "03018", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jo\u00e3o Boemer, 805", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@armarinhos25.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "KARISMA KARDS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5311619, 
                "lng": -46.62120840000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "441", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Vautier", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-4999", 
            "En_CEP": "03032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vautier, 441", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Canind\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG", 
            "Moda \u00cdntima", 
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "ACQUALUA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-7078", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Elisa Whitaker, 291", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "AMPEC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5357772, 
                "lng": -46.6248748
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "845", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-0689", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 845", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "ABROTEA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5327558, 
                "lng": -46.6143592
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "224", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-8132", 
            "En_CEP": "03027-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Gon\u00e7alves, 224/226", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "BRADESCART", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5438553, 
                "lng": -46.6158992
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "17", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cavalheiro", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-1239", 
            "En_CEP": "03050-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro, 17", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval", 
            "Moda Infantil", 
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "AMERICANTEX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5376656, 
                "lng": -46.6143262
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "809", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-1341", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 809", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@americantex.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "DEEPING", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386314, 
                "lng": -46.6149213
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "406", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Conselheiro Belis\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-4133", 
            "En_CEP": "03012", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Conselheiro Belisario, 406", 
            "emailPublico": "E-mail: deeping@deeping.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BESSA MODAS- MODA VER\u00c3O E INVERNO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5414934, 
                "lng": -46.61644380000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "126", 
            "En_Nome_Logradouro": "Largo da Conc\u00f3rdia", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-1616", 
            "En_CEP": "03012-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Largo da Conc\u00f3rdia, 126/ 138", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BITAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5376699, 
                "lng": -46.6146533
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "769", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-9272", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 769", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "CENTER NOIVAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5344, 
                "lng": -46.6328448
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "13", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-3537", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 13", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "AVIAMENTOS SHAMAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5354117, 
                "lng": -46.6123723
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "297", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Joaquina", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-7616", 
            "En_CEP": "03016-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Joaquina, 297", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda \u00cdntima"
        ], 
        "nome": "BIZINHO MODA \u00cdNTIMA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5363625, 
                "lng": -46.60959829999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "674", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-5940", 
            "En_CEP": "03017", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 674/ 966", 
            "emailPublico": "E-mail: rose@portalnegritude.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica", 
            "Moda Feminina", 
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "ADORA CONFEC\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5380291, 
                "lng": -46.6152958
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "200", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Casemiro de Abreu", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-5428", 
            "En_CEP": "03013", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Casemiro de Abreu, 200", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "BRASTUDO DISTRIBUIDOR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.541933, 
                "lng": -46.6128294
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "387", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cavalheiro", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-5717", 
            "En_CEP": "03050-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro, 387", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BIG ROCK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5388818, 
                "lng": -46.613484
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "208", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Dr. Ricardo Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 2698-1959", 
            "En_CEP": "03012-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr. Ricardo Gon\u00e7alves, 208", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "ANGEL\u00b4S PLANET", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5382958, 
                "lng": -46.615284
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "172", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Casemiro de Abreu", 
            "telefonePublico": "(11) 2697-2798", 
            "En_CEP": "03013", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Casemiro de Abreu, 172", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "ALO BRAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5352618, 
                "lng": -46.6123501
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "309", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Joaquina", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-0823", 
            "En_CEP": "03016-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Joaquina, 309 - Sala 22", 
            "emailPublico": "E-mail: alobras@alobras.org.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil", 
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "ABR JEANS WEAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5364866, 
                "lng": -46.6166613
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "615", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2698-5158", 
            "En_CEP": "03011-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 615", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda \u00cdntima"
        ], 
        "nome": "BRASCOL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5353918, 
                "lng": -46.616737
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "748", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-1818", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 748/ 764", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "775 EYEWEAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5571518, 
                "lng": -46.6287826
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "428", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Paulo", 
            "telefonePublico": "(11) 2796-5438", 
            "En_CEP": "01513", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "4\u00ba Andar - Loja 428", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "S\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Esportiva"
        ], 
        "nome": "TOMBOY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5360706, 
                "lng": -46.6231533
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1013", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-8558", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 1013", 
            "emailPublico": "E-mail: tomboy@tomboy.com.br", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "ANGIE FASHION", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.6001292, 
                "lng": -46.6946145
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "360", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Oswaldo Casimiro M\u00fcller", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-3689", 
            "En_CEP": "04571-030", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Muller, 360", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Cidade Mon\u00e7\u00f5es", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "PAPELARIA ARIN\u00caS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.544489, 
                "lng": -46.620869
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "102", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Monsenhor Andrade", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-6364", 
            "En_CEP": "03008", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Monsenhor Andrade, 102", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "GLADYS RELIGIOSOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5445024, 
                "lng": -46.6328289
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "106", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3312-0325", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 106 - 6\u00b0 Andar - Sala 605/607", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@gladysreligiosos.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica"
        ], 
        "nome": "CHIQ BELLA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5364845, 
                "lng": -46.61607370000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "616", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-8273", 
            "En_CEP": "03011-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina , 616", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "CAROL PL\u00c1STICOS, ATACADO E VAREJO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5432931, 
                "lng": -46.6181721
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1350", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua do Gas\u00f4metro", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-2245", 
            "En_CEP": "03004-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Gas\u00f4metro, 1350", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "DESCART\u00c1VEIS 641", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5352655, 
                "lng": -46.6136308
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "641", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Xavantes", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-8813", 
            "En_CEP": "03027", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Xavantes, 641", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica"
        ], 
        "nome": "BELDER\u00b4S", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5379575, 
                "lng": -46.62154049999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "65", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-5909", 
            "En_CEP": "03016", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 65", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "JANDAIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5299224, 
                "lng": -46.6206866
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "580", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Vautier", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-7333", 
            "En_CEP": "03032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vautier, 580", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Canind\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "ALVIREI ARMARINHOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389969, 
                "lng": -46.6155441
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "334", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Conselheiro Belis\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-4413", 
            "En_CEP": "03012-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Conselheiro Belisario, 334", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "BARBANPEL EMBALAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386405, 
                "lng": -46.612422
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "191", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Rubino de Oliveira", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-6566", 
            "En_CEP": "03012-060", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Rubino de Oliveira, 191", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval"
        ], 
        "nome": "ANETTA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5398367, 
                "lng": -46.6154638
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "220", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-6396", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 220", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "ADRIKIM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5336316, 
                "lng": -46.6140075
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "372", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Silva Teles", 
            "telefonePublico": "", 
            "En_CEP": "03026", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Silva Teles, 372/374", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Pari", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina", 
            "Moda Infantil", 
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "A. MICHELOTTI CAMISETAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5360899, 
                "lng": -46.6097464
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "637", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2618-5382", 
            "En_CEP": "03017", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 637", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "CALDEIRA & CIA.", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5342242, 
                "lng": -46.610138
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "635", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Alm. Barroso", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-0095", 
            "En_CEP": "03025-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Almirante Barroso, 635/639", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Papelaria"
        ], 
        "nome": "PONTO COM - INFORM\u00c1TICA E PAPELARIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5351363, 
                "lng": -46.6089242
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "505", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Boemer", 
            "telefonePublico": "(11) 3938-1362", 
            "En_CEP": "03018-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jo\u00e3o Boemer, 505", 
            "emailPublico": "E-mail: atendimento_papelariapontocom@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "IMAGEM FOLHEADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Entregas para todo Brasil", 
            "telefonePublico": "", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Vendas pela Internet", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "L4 COMERCIAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5368839, 
                "lng": -46.6135604
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "87", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Joaquina", 
            "telefonePublico": "(11) 4085-8100", 
            "En_CEP": "03016-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Joaquina, 87", 
            "emailPublico": "E-mail: l4@l4.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BINA MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5378884, 
                "lng": -46.6198257
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "243", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2292-8731", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 243", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "C.R.W COM\u00c9RCIO DE ARTEFATOS DE MADEIRAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5444662, 
                "lng": -46.6247525
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "157", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua do Gas\u00f4metro", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-3477", 
            "En_CEP": "03004-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Gas\u00f4metro, 157", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval"
        ], 
        "nome": "BEB\u00ca MAGAZINE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5405007, 
                "lng": -46.6158476
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "123", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Min. Firmino Whitaker", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-6877", 
            "En_CEP": "03012-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ministro Firmino Whitaker, 123", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Esportiva"
        ], 
        "nome": "MYMO TEX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5318596, 
                "lng": -46.6141146
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "93", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cel. Em\u00eddio Piedade", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-9912", 
            "En_CEP": "03018-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Coronel Em\u00eddio Piedade, 93", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica"
        ], 
        "nome": "CHECHIG MODA EVANG\u00c9LICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.533318, 
                "lng": -46.61283539999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "199", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 3694-4204", 
            "En_CEP": "03017", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 199", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica"
        ], 
        "nome": "CONFEC\u00c7\u00c3O MAIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5375386, 
                "lng": -46.6177532
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "441", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Miler", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-4447", 
            "En_CEP": "03011-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Miller, 441", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "ADRIANO BIJOUTERIAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5380208, 
                "lng": -46.6222706
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "879", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Monsenhor Andrade", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-0134", 
            "En_CEP": "03009-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Monsenhor Andrade, 879 - Loja 500", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "7 GROUS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5367114, 
                "lng": -46.6177172
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "528", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Miler", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-9543", 
            "En_CEP": "03011-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Miller, 528", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Esportiva"
        ], 
        "nome": "AGATHA ESPORTE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5318114, 
                "lng": -46.6154133
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "377", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 2698-0538", 
            "En_CEP": "03027-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Gon\u00e7alves, 377", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "BRECH\u00d3 DO LOJISTA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5344853, 
                "lng": -46.6248459
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "806", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Teodoro", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-9549", 
            "En_CEP": "03009", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jo\u00e3o Teodoro, 806", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "B. CAMARGO JARDINAGEM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5312794, 
                "lng": -46.62124439999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "429", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Vautier", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-4995", 
            "En_CEP": "03032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vautier, 429", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Canind\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas"
        ], 
        "nome": "ART FINAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.537853, 
                "lng": -46.6214813
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "61", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-3495", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 61", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "BR COAST", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5354718, 
                "lng": -46.6188318
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1424", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jo\u00e3o Teodoro", 
            "telefonePublico": "", 
            "En_CEP": "03009", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jo\u00e3o Teodoro, 1424", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "ANDRESSA MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5396825, 
                "lng": -46.6123835
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "37", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Dr. Manoel Vitorino", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-3402", 
            "En_CEP": "03017-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr. Manoel Vitorino, 37", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "ART CRAFT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5367351, 
                "lng": -46.61910659999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "621", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Lad\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-5075", 
            "En_CEP": "03010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Lad\u00e1rio, 621", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda \u00cdntima"
        ], 
        "nome": "BOX MARAVILHAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5340031, 
                "lng": -46.6123716
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "292", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2698-6393", 
            "En_CEP": "03017", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 292", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans", 
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BIOTIPO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5335596, 
                "lng": -46.6155273
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "629", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2698-0111", 
            "En_CEP": "03013-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes J\u00fanior, 629", 
            "emailPublico": "E-mail: biotipo@biotipo.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHO 25", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5323853, 
                "lng": -46.6139483
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "41", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2790-2525", 
            "En_CEP": "03017", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 41", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "ATUAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5347679, 
                "lng": -46.6322039
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "86", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-4031", 
            "En_CEP": "01104", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 86/90", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS FERNANDO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5411152, 
                "lng": -46.6143826
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "48", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-8350", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 48/ 54", 
            "emailPublico": "E-mail: arfer@armarinhos-fernando.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda \u00cdntima"
        ], 
        "nome": "ACTRESS CONFEC\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389648, 
                "lng": -46.6161428
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "347", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-5196", 
            "En_CEP": "03011-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina , 347/349/351", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "CAFELATTE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-2464", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Ribeiro, 243 - Shopping Mega Polo, 1\u00ba Andar, Loja 128", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "A.G MADEIRAS E FERRAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5437059, 
                "lng": -46.62097070000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "557", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua do Gas\u00f4metro", 
            "telefonePublico": "(11) 3327-6811", 
            "En_CEP": "03004", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Gas\u00f4metro, 557", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica"
        ], 
        "nome": "BEST DAYS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5376268, 
                "lng": -46.6146418
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "775", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-9111", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 775", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Esportiva"
        ], 
        "nome": "MGG SPORT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5405193, 
                "lng": -46.6125055
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "2428", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rangel Pestana", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-4993", 
            "En_CEP": "03002", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rangel Pestana, 2428", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "ELZA MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5395845, 
                "lng": -46.6192472
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "361", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Juta", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-5265", 
            "En_CEP": "03010-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Juta, 361", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas", 
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "CASA DAS ARARAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.536718, 
                "lng": -46.6128666
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "166", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-8621", 
            "En_CEP": "03013-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes J\u00fanior, 166", 
            "emailPublico": "E-mail: casadasararas@casadasararas.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "ARTE & CIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5322833, 
                "lng": -46.615493
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "747", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-3392", 
            "En_CEP": "03013-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Junior, 747", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Pari", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "ANDIRAMIR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5380219, 
                "lng": -46.6142708
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "501", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Conselheiro Belis\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-8303", 
            "En_CEP": "03012", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Conselheiro Belisario, 501", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda \u00cdntima"
        ], 
        "nome": "CASA AM\u00c9RICA CONFEC\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5394194, 
                "lng": -46.612049
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "88", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Dr. Manoel Vitorino", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-9502", 
            "En_CEP": "03017-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr. Manoel Vitorino, 88", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "CAKKI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5390521, 
                "lng": -46.6160413
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "334", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2618-1650", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 334/338", 
            "emailPublico": "E-mail: faleconosco@cakki.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "FENOMENAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5377001, 
                "lng": -46.6085448
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "866", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-7800", 
            "En_CEP": "03017-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 866", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@fenomenal.com.br", 
            "En_Bairro": "Bel\u00e9m", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "LOJA NOVA ORIENTE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5378658, 
                "lng": -46.6144463
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "788", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-4412", 
            "En_CEP": "03016", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 788", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Esportiva"
        ], 
        "nome": "LIFE SPORT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5338715, 
                "lng": -46.60015540000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "109", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Cachoeira", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-2657", 
            "En_CEP": "03024", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cachoeira, 109", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Pari", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Esportiva"
        ], 
        "nome": "MALHARIA BAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5376012, 
                "lng": -46.61607370000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "621", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 2692-8907", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 621", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Sacaria"
        ], 
        "nome": "ALV", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5303631, 
                "lng": -46.620832
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "536", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Vautier", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-7917", 
            "En_CEP": "03032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vautier, 536", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Canind\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "AZOR - TEX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5378912, 
                "lng": -46.6202749
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "197", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-2708", 
            "En_CEP": "03016-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 197", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos para lojas"
        ], 
        "nome": "DEP\u00d3SITO LIDO - ARTIGOS PARA BARBEIRO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397149, 
                "lng": -46.6127002
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "76", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Dr. Ricardo Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-5477", 
            "En_CEP": "03012-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr. Ricardo Gon\u00e7alves, 76", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "AIR WAVES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5381274, 
                "lng": -46.620781
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "138", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Oriente", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-2889", 
            "En_CEP": "03016", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Oriente, 138", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Servi\u00e7os"
        ], 
        "nome": "ART`S MEDICINA - EXAMES ADMISSIONAIS E PERI\u00d3DICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5421926, 
                "lng": -46.6151354
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "2102", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rangel Pestana", 
            "telefonePublico": "(11) 2081-0646", 
            "En_CEP": "03002", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rangel Pestana, 2.102", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@artsmedicina.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Couro e Assessorios"
        ], 
        "nome": "BRASIL COUROS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5458754, 
                "lng": -46.6220791
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1281", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rangel Pestana", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-1938", 
            "En_CEP": "03001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rangel Pestana, 1281", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans"
        ], 
        "nome": "BEM BOLADO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5569243, 
                "lng": -46.6310677
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "184", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Paulo", 
            "telefonePublico": "(11) 2886-6378", 
            "En_CEP": "01513", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "1\u00ba Andar - Loja 184", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "S\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "EMBALAGENS S\u00c3O JORGE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5405133, 
                "lng": -46.6250472
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "343", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Prof. Eur\u00edpedes Sim\u00f5es de Paula", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-4777", 
            "En_CEP": "03006-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof\u00ba. Eur\u00edpedes Sim\u00f5es de Paula, 343", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Evang\u00e9lica"
        ], 
        "nome": "CIED JEANS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5393556, 
                "lng": -46.6092546
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "321", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Celso Garcia", 
            "telefonePublico": "(11) 2618-2987", 
            "En_CEP": "03015-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Celso Gorcia, 321", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "BRACERES DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5414743, 
                "lng": -46.6254517
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "152", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Benjamim de Oliveira", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-7511", 
            "En_CEP": "03006-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Beijamim de Oliveira, 152/ 156", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "CANDY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.534534, 
                "lng": -46.6322398
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "85", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-6558", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 85", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Madeiras"
        ], 
        "nome": "CENTROMAD COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS E FERRAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5461515, 
                "lng": -46.6250238
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "148", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Domitila", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-9888", 
            "En_CEP": "03003-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Domitila, 148", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "BOTALL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5323022, 
                "lng": -46.61545599999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "744", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes J\u00fanior", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-1350", 
            "En_CEP": "03013-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes J\u00fanior, 744", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "BRAZ FABRIL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5399107, 
                "lng": -46.6156122
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "225", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2291-6888", 
            "En_CEP": "03011-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 225/ 231/ 241", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "ATHELIER DAS NOIVAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5345725, 
                "lng": -46.631963
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "103", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-6645", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 103", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Enxoval"
        ], 
        "nome": "ANDERSON ATACADO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5327118, 
                "lng": -46.61453789999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "243", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mendes Gon\u00e7alves", 
            "telefonePublico": "(11) 2618-4890", 
            "En_CEP": "03027-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mendes Gon\u00e7alves, 243/ 285/ 295/ 305", 
            "emailPublico": "E-mail: anderson@andersonatacado.com.br", 
            "En_Bairro": "Pari", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Jeans"
        ], 
        "nome": "BI ROCK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.556791, 
                "lng": -46.6300273
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "291", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Paulo", 
            "telefonePublico": "(11) 2886-6433", 
            "En_CEP": "01513", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "2\u00ba Andar - Loja 291", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "S\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecidos e Retalhos"
        ], 
        "nome": "AMANDA TECIDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.532965, 
                "lng": -46.6091511
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "475", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Rio Bonito", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-2989", 
            "En_CEP": "03023", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Rio Bonito, 475", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Surfwear"
        ], 
        "nome": "AMIR CAMUFLADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392719, 
                "lng": -46.6191831
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "331", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Lad\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-4877", 
            "En_CEP": "03010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Ladario, 331", 
            "emailPublico": "E-mail: cadastro@amircamuflados.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "ANA PAULA ENXOVAIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5383067, 
                "lng": -46.6162342
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "411", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2694-3998", 
            "En_CEP": "03011-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 411", 
            "emailPublico": "Site: http://www.enxovaisanapaula.com.br", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "CAIXAS DE PAPEL\u00c3O DEISE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5436463, 
                "lng": -46.6253853
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "120", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Assun\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-2445", 
            "En_CEP": "03005-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Assun\u00e7\u00e3o, 120", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil", 
            "Moda Jovem"
        ], 
        "nome": "AMAZONAS CONFEC\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5396994, 
                "lng": -46.6132555
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "196", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Visc. de Abaet\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 2693-5646", 
            "En_CEP": "03012-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Visconde de Abaet\u00e9, 196", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Expositores, manequins"
        ], 
        "nome": "ART NOVA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5354441, 
                "lng": -46.6266676
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "659", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-6532", 
            "En_CEP": "01104-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 659", 
            "emailPublico": "E-mail: manequinsartnova@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "LIQUIDO- PRAIA E AER\u00d3BICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5383799, 
                "lng": -46.6160902
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "410", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-7835", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 410/ 412", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Noivas"
        ], 
        "nome": "BOULEVARD", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5346524, 
                "lng": -46.63232259999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "72", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Caetano", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-3751", 
            "En_CEP": "01104-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Caetano, 72", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Esportiva"
        ], 
        "nome": "JYZ SPORTS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5385539, 
                "lng": -46.6162323
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "389", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-9725", 
            "En_CEP": "03011-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 389", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda \u00cdntima"
        ], 
        "nome": "CASA DAS CAMISOLAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.542184, 
                "lng": -46.6073548
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "1372", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bresser", 
            "telefonePublico": "(11) 2695-8556", 
            "En_CEP": "03047", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bresser, 1372", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "ALAN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5409679, 
                "lng": -46.61451599999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Br\u00e1s", 
            "En_Num": "68", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Maria Marcolina", 
            "telefonePublico": "(11) 2796-0376", 
            "En_CEP": "03011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Maria Marcolina, 68", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Br\u00e1s", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "BAUXITA ELETRO PORCELANA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5379333, 
                "lng": -46.6380205
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "250", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-2639", 
            "En_CEP": "01208", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 250", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica"
        ], 
        "nome": "BID. ELETR\u00d4NICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.538081, 
                "lng": -46.6381728
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "241", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-9267", 
            "En_CEP": "01208-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 241", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "FOCO IMAGEM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5394728, 
                "lng": -46.6377904
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "135", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Timbiras", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-5515", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA DOS TIMBIRAS, 135", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "DIGITAL PLANET", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5379528, 
                "lng": -46.6394227
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "452", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-0514", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 452 - Loja 03", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "F & R PRINTER", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386181, 
                "lng": -46.64003049999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "361", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-7789", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 361/365", 
            "emailPublico": "E-mail: frprinter@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "BERNARDINO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.539393, 
                "lng": -46.6416814
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "554", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-2193", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 554", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "BACKDOOR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389878, 
                "lng": -46.6389703
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "355", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-3856", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 355 - Loja 14", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@backdoorcabos.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "FJ C\u00c2MERA DIGITAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5379528, 
                "lng": -46.6394227
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "452", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-8537", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 452/470 - Loja 34", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica"
        ], 
        "nome": "CLAUTEC ELETR\u00d4NICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391574, 
                "lng": -46.6385297
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "308", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-0988", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 308 - 2\u00ba Andar - Loja 21", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "INFO PRESS COMPUTER", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5408843, 
                "lng": -46.637425
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "73", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-1017", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 73 - Loja 51", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "DECOMAC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.537022, 
                "lng": -46.6389711
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "382", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-3174", 
            "En_CEP": "01208-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 382 - SL", 
            "emailPublico": "E-mail: decomac@decomac.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "A.D. ELETR\u00d4NICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5408843, 
                "lng": -46.637425
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "73", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-4009", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIG\u00caNIA, 73, LJ 53", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "SANJAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5402301, 
                "lng": -46.6384798
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "239", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Timbiras", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-6684", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Timbiras, 239 - Loja 12", 
            "emailPublico": "E-mail: sanjariluminacao@gmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "CIRILONET", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386769, 
                "lng": -46.6383786
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "178", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-2883", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 178 - Loja 24", 
            "emailPublico": "E-mail: cirilosouza@ig.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "MRE FERRAMENTAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5387611, 
                "lng": -46.6387911
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "358", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-3366", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 358 - Loja 05", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@mreferramentas.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "AM\u00c9RICA M\u00cdDIAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5395693, 
                "lng": -46.63847390000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "257", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-4683", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 257 - Loja 10", 
            "emailPublico": "E-mail: vandinho_2005@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV"
        ], 
        "nome": "CASTRO SEGURANCA IMAGEM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5425229, 
                "lng": -46.6357958
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Efigenia", 
            "En_Num": "211", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-1945", 
            "En_CEP": "01033", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifigenia, 211/213", 
            "emailPublico": "E-mail: sac@castrosegurancaimagem.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "B.G.A GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5393525, 
                "lng": -46.6383957
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "276", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-5578", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 276 - Loja 13B", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "ELBRAN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5358977, 
                "lng": -46.6412323
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "749", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3226-0107", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 749", 
            "emailPublico": "E-mail: sac@elbran.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "PAULISTA L\u00c2MPADAS ESPECIAIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.540879, 
                "lng": -46.637764
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "99", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-5399", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 99", 
            "emailPublico": "E-mail: paulista_lamp@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "ALPHA SAT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.537023, 
                "lng": -46.6372965
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "35", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-0981", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 35", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "BOX MULTIMIDIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5372181, 
                "lng": -46.6401781
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "573", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-6592", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 573 - Loja 04", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "AUDIO POWER GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5393977, 
                "lng": -46.6383684
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "270", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-8973", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 270 - Loja 13", 
            "emailPublico": "E-mail: poweraudiogames_@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "CASA DO ELETRICISTA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5413228, 
                "lng": -46.6371078
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "21", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-5907", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 21", 
            "emailPublico": "E-mail: eletricista21@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "E-PLACE INFORM\u00c1TICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5383858, 
                "lng": -46.6380027
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "215", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-5818", 
            "En_CEP": "01208-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 215", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@eplace.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "CLX CARTUCHOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5385415, 
                "lng": -46.6379808
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "133", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-2095", 
            "En_CEP": "01209-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 133", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "CENTRAL M\u00cdDIAS E CARTUCHOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5432423, 
                "lng": -46.6348794
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "70", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3328-6837", 
            "En_CEP": "01033-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "viaduto Santa Ifig\u00eania, 70 - Loja 419", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "BRISBAN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5399848, 
                "lng": -46.6381256
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "195", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-7886", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 195 lj. 01", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "BRASIL JET", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5378396, 
                "lng": -46.6397141
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "485", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-0223", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 485 - Loja 11/12", 
            "emailPublico": "E-mail: brasil.jet@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "CELULAR EXPRESS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5408843, 
                "lng": -46.637425
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "73", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-1115", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 73 - Loja 60", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "BIA GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397078, 
                "lng": -46.637908
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "218", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-1799", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 218 - Loja 23", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "ELETRO FAAT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.538574, 
                "lng": -46.6391476
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "389", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-6898", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 389", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "GSM GLOBAL TELECOM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386769, 
                "lng": -46.6383786
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "178", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-2632", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 178 - Loja 26", 
            "emailPublico": "E-mail: maich01@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "MALLA FERRAMENTAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386779, 
                "lng": -46.6383411
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifigenia", 
            "En_Num": "162", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-6768", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora,162 - Loja 162", 
            "emailPublico": "E-mail: mallaferramentas@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "DIGITAL MANIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397078, 
                "lng": -46.637908
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "218", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-8244", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 218 - Loja 01", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "GV TEL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5409672, 
                "lng": -46.6373205
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "64", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-7551", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 64 - Loja d2", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "HEXA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-4940", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 218 - box 16", 
            "emailPublico": "E-mail: micro-data@ig.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "J FEICELL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-1091", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 263 - Box TIM", 
            "emailPublico": "E-mail: j.feicell@hotmail.com", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "CHEDA\u00b4S", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5371655, 
                "lng": -46.6388475
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "364", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-4499", 
            "En_CEP": "01208", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 364", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@chedas.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "A UNIVERSAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.541052, 
                "lng": -46.6383484
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "1084", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Ipiranga", 
            "telefonePublico": "(11) 3312-1500", 
            "En_CEP": "01040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Ipiranga, 1084", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Rep\u00fablica", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "A SOLU\u00c7\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3335-6076", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 452 - box 8", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "BR R\u00c1DIO COMUNICA\u00c7\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5369895, 
                "lng": -46.6404594
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "611", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3334-0233", 
            "En_CEP": "01213", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 611 - Loja 22", 
            "emailPublico": "E-mail: brradiocomunicacao@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "CARTUCHOS FAST PRINTER", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5376239, 
                "lng": -46.6395885
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "502", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-3425", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 502 - Loja 26/28", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "PLANETA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5368017, 
                "lng": -46.6407519
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "240", 
            "En_Nome_Logradouro": "Gen. Os\u00f3rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-1306", 
            "En_CEP": "01213-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Os\u00f3rio, 240", 
            "emailPublico": "E-mail: planetasf@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "CAR SOUND", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397186, 
                "lng": -46.640384
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "373", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rio Branco", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-0100", 
            "En_CEP": "01205", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rio Branco, 373", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Campos El\u00edseos", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "A S ELETR\u00d4NICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.53948, 
                "lng": -46.6382842
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "260", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-2640", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIGENIA, 260 - LOJA 10", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "CARIOCA STAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401415, 
                "lng": -46.6379442
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "180", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-1516", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 180 - Loja 04", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "A.T.I INFORMATICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.53948, 
                "lng": -46.6382842
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "260", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 33335661", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifigenia, 260 - Loja 04", 
            "emailPublico": "E-mail: atistaefigenia@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "FAST SOLUTIONS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5387985, 
                "lng": -46.6385128
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "182", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-3200", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 182 - Loja 06", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "ALTA COMPUTADORES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.537948, 
                "lng": -46.6389736
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "253", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-9278", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 253 - Loja 216", 
            "emailPublico": "E-mail: info@altacomputadores.com.br", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "AM\u00c9RICA CDS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5419564, 
                "lng": -46.6363306
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "287", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-7288", 
            "En_CEP": "01032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Viaduto Santa Ifig\u00eania, 287 - Loja 04", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV", 
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "AKITEM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5368985, 
                "lng": -46.6404656
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "619", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-9499", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIG\u00caNIA, 619", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV", 
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "DISCONLINE ELETR\u00d4NICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5400365, 
                "lng": -46.6388323
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "260", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Timbiras", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-2000", 
            "En_CEP": "01208-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA DOS TIMBIRAS, 260", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "ACOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401415, 
                "lng": -46.6379442
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "180", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-6160", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 180 - Loja 01", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "ALFACOMP MANUTEN\u00c7OES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5367475, 
                "lng": -46.6387778
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "231", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Gusm\u00f5es", 
            "telefonePublico": "(11) 6839-9663", 
            "En_CEP": "01208", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Gusmoes, 231", 
            "emailPublico": "E-mail: alfacomp@bol.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV", 
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "CENTRAL SANTA IFIG\u00caNIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391809, 
                "lng": -46.6374491
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "97", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Timbiras", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-1313", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Timbiras, 97", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "ARTINK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5426826, 
                "lng": -46.6355853
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "184", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-6569", 
            "En_CEP": "01033", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 184 2o andar sl. 22", 
            "emailPublico": "E-mail: art_ink@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "BLACK WHITE ILUMINA\u00c7\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5364483, 
                "lng": -46.64076499999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "675", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3132-9099", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 675", 
            "emailPublico": "E-mail: camila@bwiluminacao.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ELO ILUMINA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5378412, 
                "lng": -46.63900539999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "222", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3357-4000", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 222", 
            "emailPublico": "E-mail: anderson@eloiluminacao.com.br", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "ABB", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5432279, 
                "lng": -46.6350279
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "84", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-5994", 
            "En_CEP": "01033", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 84/86", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "ARCSOM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5374465, 
                "lng": -46.63875520000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "333", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-7054", 
            "En_CEP": "01208-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 333", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "ATLANTA FALANTES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5395192, 
                "lng": -46.6385102
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "265", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-7453", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 265 - Sala 15", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "CD ALIAN\u00c7A", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5399848, 
                "lng": -46.6381256
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "195", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-3861", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 195 - Loja 28", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica"
        ], 
        "nome": "C-LINE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5408843, 
                "lng": -46.637425
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "73", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-7130", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 73 - Loja 21", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "BOOKCENTER", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5369918, 
                "lng": -46.639481
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "310", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Gusm\u00f5es", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-1745", 
            "En_CEP": "01212", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Gusm\u00f5es, 310 - Loja 06", 
            "emailPublico": "E-mail: edilson@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Rep\u00fablica", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "AUDIO E DESIGN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5395473, 
                "lng": -46.6403362
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "409", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rio Branco", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-3448", 
            "En_CEP": "01205", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rio Branco, 409/415", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Campos El\u00edseos", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "ADAYR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5414496, 
                "lng": -46.6370806
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "7", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-2900", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 7", 
            "emailPublico": "E-mail: reicfte@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "CALLSY CELL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5387778, 
                "lng": -46.6391546
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "373", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 8116-6606", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 373 - Loja 26", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "CD MANIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5395693, 
                "lng": -46.63847390000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "257", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-9041", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 257 - Loja 15", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "EL\u00c9TRICA GALLUCCI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5377474, 
                "lng": -46.6397732
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "501", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3334-3711", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 501", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "CULTURA MUSICAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5373183, 
                "lng": -46.63992229999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "548", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 33615733", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifigenia, 548", 
            "emailPublico": "E-mail: quasetudoquasetudo@gmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "ANDY CABOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5369895, 
                "lng": -46.6404594
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "611", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-1222", 
            "En_CEP": "01213", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 611 - Loja 19", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "CENTER CELL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.540208, 
                "lng": -46.639465
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "300", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rio Branco", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-6590", 
            "En_CEP": "01206-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rio Branco, 300 - Loja 21", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "ELETR\u00d4NICA CATODI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5384108, 
                "lng": -46.639065
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "398", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-3537", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 398", 
            "emailPublico": "E-mail: catodi@ig.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "EQUIPA SOM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.538744, 
                "lng": -46.6392342
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "379", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-2298", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 379 - Loja 03", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "CRYSTAL AUDIO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5406604, 
                "lng": -46.6376483
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "115", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-1198", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 115", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "MALLA INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O E FERRAMENTAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5384507, 
                "lng": -46.6388869
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "200", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-8022", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 200 - Loja 107", 
            "emailPublico": "E-mail: malla.fk@superig.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "CARTUCHOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5378396, 
                "lng": -46.6397141
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "485", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-0678", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": " Rua Santa Ifig\u00eania, 485 - Loja 36/37", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "M\u00d4NACO MUSIC STORE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5418661, 
                "lng": -46.6366312
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "219", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. do Semin\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-5277", 
            "En_CEP": "01034-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Semin\u00e1rio, 219", 
            "emailPublico": "Site: http://www.monacomusic.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV", 
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "ANDERSISTEM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5377242, 
                "lng": -46.6395119
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "490", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-2787", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 490 - Loja 70", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica"
        ], 
        "nome": "CAD IMPRESSORAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5368641, 
                "lng": -46.6393558
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "421", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-4133", 
            "En_CEP": "01208-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 421 - 5\u00ba Aandar - Sala 53", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "CASA DOS PARAFUSOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5376398, 
                "lng": -46.6413727
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "638", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rio Branco", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-9066", 
            "En_CEP": "01206-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rio Branco, 638", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@casadoparafuso.com.br", 
            "En_Bairro": "Rep\u00fablica", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "AUDIO POWER GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389878, 
                "lng": -46.6389703
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "355", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-8924", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 355 - Loja 09", 
            "emailPublico": "E-mail: poweraudiogames_@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "C.B.M. M\u00cdDIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401415, 
                "lng": -46.6379442
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "180", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3316-1247", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 180 - Loja 23", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "A.M. GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5394374, 
                "lng": -46.6383315
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "264", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3334-1047", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 264 - Loja 17A", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV", 
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "EQUIPAMENTOS DE SEGURAN\u00c7A", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5364371, 
                "lng": -46.6404984
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "664", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-5474", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIG\u00caNIA, 664", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "GALDI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391251, 
                "lng": -46.6390622
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "254", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-1834", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 254 - Loja 9", 
            "emailPublico": "E-mail: galditelecom@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "CARLOS ELETR\u00d4NICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5377913, 
                "lng": -46.63947659999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "480", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-9232", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIG\u00caNIA, 480, LJ 26", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "ABU MAZIM ELETR\u00d4NICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5387778, 
                "lng": -46.6391546
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "373", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-1410", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIGENIA, 373 - LOJA 21", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "COMPANY GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.538744, 
                "lng": -46.6392342
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "403", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-7925", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 403 - Loja 07", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "CONTEMPORANEA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5357338, 
                "lng": -46.6392179
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "46", 
            "En_Nome_Logradouro": "Gen. Os\u00f3rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-8477", 
            "En_CEP": "01213", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Os\u00f3rio, 46", 
            "emailPublico": "E-mail: contemporanearss@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "CHAPP", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389282, 
                "lng": -46.6383672
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "175", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-0705", 
            "En_CEP": "01209-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 175/179", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "ATUAL ELETR\u00d4NICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5379528, 
                "lng": -46.6394227
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "452", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-1918", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIG\u00caNIA, 452, LJ 24", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "LT INFO-KICASE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392192, 
                "lng": -46.6389275
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "263", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 9451-5919", 
            "En_CEP": "01209-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 263, Loja 15f", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "BATERIA E CIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392708, 
                "lng": -46.6395735
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "300", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-1752", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 300 - Loja 32/33", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "BENISA ROLAMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5371483, 
                "lng": -46.64113640000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "299", 
            "En_Nome_Logradouro": "Gen. Os\u00f3rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-8133", 
            "En_CEP": "01213", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Os\u00f3rio, 299", 
            "emailPublico": "E-mail: joao@benisarolamentos.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica"
        ], 
        "nome": "CASA DOS CONES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5375324, 
                "lng": -46.6401674
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "406", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Gusm\u00f5es", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-3696", 
            "En_CEP": "01213", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Gusm\u00f5es, 406", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "ANGEL GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5363757, 
                "lng": -46.64081059999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "687", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-7657", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 687 - Loja 05", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "CASA DOS RELES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5368938, 
                "lng": -46.6409831
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "272", 
            "En_Nome_Logradouro": "Gen. Os\u00f3rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-7788", 
            "En_CEP": "01213-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Os\u00f3rio, 272", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@casadosreles.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "MUSICAL 255", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.54219, 
                "lng": -46.6362037
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "255", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-1324", 
            "En_CEP": "01032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Viaduto Santa Ifig\u00eania, 255", 
            "emailPublico": "E-mail: fatima@musical255.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "CARTUCHO MANIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5393977, 
                "lng": -46.6383684
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "270", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-5256", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 270 - Loja 34", 
            "emailPublico": "E-mail: annie.cartuchomania@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "SANJARDINI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5398387, 
                "lng": -46.638206
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "219", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-5666", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 219", 
            "emailPublico": "E-mail: sanjardini@sanjardini.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "ANDRA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5367815, 
                "lng": -46.64044
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "625", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3855-7000", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 625/627", 
            "emailPublico": "E-mail: andra@isnet.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV", 
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "DAVID", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-7141", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 270 - box 13", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "A.M CELULARES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389878, 
                "lng": -46.6389703
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "361", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-4881", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 361 - Loja 15", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "AGFONE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5365027, 
                "lng": -46.6394155
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "467", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-3290", 
            "En_CEP": "01208-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 467", 
            "emailPublico": "E-mail: agfonetelecom@globo.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "AMBAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389878, 
                "lng": -46.6389703
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "361", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-8815", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 361 - Loja 02", 
            "emailPublico": "E-mail: ambarsp@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "ALES NOTEBOOK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.539067, 
                "lng": -46.6392531
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "264", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-5661", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 264 - Loja 08", 
            "emailPublico": "E-mail: lourdesnotebook@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "DAN LIGHT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.536012, 
                "lng": -46.64076439999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "718", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-3430", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 718", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@danlight.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "CLASSE A NOTEBOOK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5369918, 
                "lng": -46.639481
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "310", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Gusm\u00f5es", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-7034", 
            "En_CEP": "01212", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Gusm\u00f5es, 310 - Loja 33", 
            "emailPublico": "E-mail: classeanotebook@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Rep\u00fablica", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "ALAITEL ELETR\u00d4NICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389366, 
                "lng": -46.6387376
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "338", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-5257", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIG\u00caNIA, 338, LJ 1", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "CONDUVOLT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.540153, 
                "lng": -46.6380104
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "177", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-5100", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 177", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "CENTRAL LUZ", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5409763, 
                "lng": -46.637359
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "61", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-3141", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 61", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "CASA NOVATRON", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5370804, 
                "lng": -46.6393356
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "303", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Gusm\u00f5es", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-3955", 
            "En_CEP": "01212-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Gusm\u00f5es, 303a", 
            "emailPublico": "E-mail: casanovatron@gmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "ERI TELEFONIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5363757, 
                "lng": -46.64081059999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "687", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-0033", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 687 lj. 11", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "JCL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5379774, 
                "lng": -46.6395166
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "467", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-6200", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 467", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@jcl-ferramentas.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "CLASSIC MUSIC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5418259, 
                "lng": -46.6363644
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "44", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-4316", 
            "En_CEP": "01032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 44A", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "IMAGEM & CIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392708, 
                "lng": -46.6395735
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "300", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-8412", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 300 - Sala 13", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "ACTION GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5376239, 
                "lng": -46.6395885
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "502", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-1801", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 502 - Loja 10", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "DE PAULA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5373506, 
                "lng": -46.63966260000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "345", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Gusm\u00f5es", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-4829", 
            "En_CEP": "01208", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Gusm\u00f5es, 345", 
            "emailPublico": "E-mail: newmaq@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "ADS GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5419564, 
                "lng": -46.6363306
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "287", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-0735", 
            "En_CEP": "01032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Viaduto Santa Ifig\u00eania, 287 - Loja 01", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "ECLIPSE ARTE SOM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5425661, 
                "lng": -46.63659149999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "161", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. do Semin\u00e1rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-0374", 
            "En_CEP": "01034-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Semin\u00e1rio, 161", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "CENTRAL CABOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5387985, 
                "lng": -46.6385128
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "182", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-0191", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 182 - Loja 24", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@centralcabos.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "ALFATEC INFORM\u00c1TICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386181, 
                "lng": -46.64003049999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "361", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-5466", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 361 - Loja 1", 
            "emailPublico": "E-mail: mega44@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "CASA VIT\u00d3RIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5379528, 
                "lng": -46.6394227
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "452", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-3122", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 452 - Loja 32", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "BRASIL AUDIO SOM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5382579, 
                "lng": -46.6390171
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "414", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 6889-5600", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 414", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "MENORTEC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5363817, 
                "lng": -46.6404783
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "656", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-4646", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 656", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@menortec.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "BIG ELETR\u00d4NICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.537948, 
                "lng": -46.6389736
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "253", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-2735", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 253 - Loja 212", 
            "emailPublico": "E-mail: paulohlsantos@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "M\u00eddias Cds e Dvds"
        ], 
        "nome": "COMERCIAL DAKAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5393525, 
                "lng": -46.6383957
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "276", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-5272", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 276 - Loja 1A", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "APS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5359027, 
                "lng": -46.6410589
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "741", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-4979", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 741", 
            "emailPublico": "E-mail: aps@apscomponentes.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "CENTRAL TELEFONIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5418614, 
                "lng": -46.6363659
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "276", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-8359", 
            "En_CEP": "01032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIG\u00caNIA, 276 LJ. 17 B", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "BIG FOOT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5369454, 
                "lng": -46.6408484
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "259", 
            "En_Nome_Logradouro": "Gen. Os\u00f3rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-2344", 
            "En_CEP": "01213", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Os\u00f3rio, 259 - 261", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "CENTRAL DOS GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5393977, 
                "lng": -46.6383684
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "270", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 270 - Loja 35", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "DIGITAL X", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401416, 
                "lng": -46.6378899
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "176", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-2389", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 176 - Loja 02", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "BRASIL CELULARES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386769, 
                "lng": -46.6383786
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "178", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-7391", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 178 - Loja 21", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "IGOR\u00b4S", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5400132, 
                "lng": -46.6380361
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "196", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-5197", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 196", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "CASA DOS TUBOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392883, 
                "lng": -46.6393342
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "292", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-1662", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 292", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica"
        ], 
        "nome": "ATEQ - ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392708, 
                "lng": -46.6395735
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "300", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3334-0461", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 300 - Loja 11", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "CLASSIC NOTEBOOK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389878, 
                "lng": -46.6389703
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "355", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-0641", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 355 - Loja 22", 
            "emailPublico": "E-mail: classicnotebook@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "BILLY CENTER", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5378396, 
                "lng": -46.6397141
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "485", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-6074", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 485 - Loja 07", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cartuchos"
        ], 
        "nome": "CARTUCHO MANIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5407331, 
                "lng": -46.6374319
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "92", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-8495", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 92 lj. 63", 
            "emailPublico": "E-mail: cartucho_mania@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "PONTO SOUND", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386031, 
                "lng": -46.6411374
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "541", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Rio Branco", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-8570", 
            "En_CEP": "01205", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Rio Branco, 541", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Campos El\u00edseos", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "A.D.P. INFORM\u00c1TICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-4240", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Gusm\u00f5es, 310 - box 16", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "JR TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391574, 
                "lng": -46.6385297
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "308", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-6660", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 308 7o andar sl. 71", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "FRANCLA DISTRIBUIDORA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5389179, 
                "lng": -46.6388384
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "345", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-8042", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 345 / 349", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica", 
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "CENTER FLASH - ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-0799", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 263 Lj. 4/5-E - Shopping Aurora", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@centerflash.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "CULTURA MUSICAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5373183, 
                "lng": -46.63992229999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "548", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-5733", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 548", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "INTENCY LITE ILUMINA\u00c7\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392135, 
                "lng": -46.63865759999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "299", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-4109", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 299", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "CASA DOS CRISTAIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5369342, 
                "lng": -46.6408956
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "260", 
            "En_Nome_Logradouro": "Gen. Os\u00f3rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-7577", 
            "En_CEP": "01213-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Os\u00f3rio, 260", 
            "emailPublico": "E-mail: ceamar@ceamar.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "ANISSE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5369918, 
                "lng": -46.639481
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "310", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Gusm\u00f5es", 
            "telefonePublico": "(11) 6839-4806", 
            "En_CEP": "01212", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA DOS GUSM\u00d5ES, 310 LJ. 37", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Rep\u00fablica", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "3 D", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3334-0298", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 370 - Box 5", 
            "emailPublico": "E-mail: 3dinformatica@linoxmail.org", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "CYBERNOTES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5369918, 
                "lng": -46.639481
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "310", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Gusm\u00f5es", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-2931", 
            "En_CEP": "01212", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Gusm\u00f5es, 310 - Loja 01", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Rep\u00fablica", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "AUDIO FENIX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.538081, 
                "lng": -46.6381728
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "241", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-3505", 
            "En_CEP": "01208-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 241", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Games"
        ], 
        "nome": "CD 10 GAMES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397078, 
                "lng": -46.637908
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "218", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-6812", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 218 - Loja 29", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "MN SOM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5361841, 
                "lng": -46.6406664
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "698", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-0321", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 698", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "INSTALADORA MODERNA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5412476, 
                "lng": -46.6375378
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "51", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-8211", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 51", 
            "emailPublico": "E-mail: imoderna@zip.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "ANDRA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5373625, 
                "lng": -46.6401862
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "565", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-7444", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 565", 
            "emailPublico": "E-mail: automacao@andra.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "AVL INFORM\u00c1TICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5409086, 
                "lng": -46.6373626
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "70", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-8090", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 70 - Loja 409", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "AUDIO BYTE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5366408, 
                "lng": -46.6394253
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "445", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-3158", 
            "En_CEP": "01208-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 445", 
            "emailPublico": "E-mail: sac@audiobyte.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "BB ELETRONICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386769, 
                "lng": -46.6383786
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "178", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-6490", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 178 - Loja 08", 
            "emailPublico": "E-mail: berseletro@yahoo.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica"
        ], 
        "nome": "CIS COM\u00c9RCIO DE INFORM\u00c1TICA E SERVI\u00c7OS LTDA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392708, 
                "lng": -46.6395735
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "300", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-0920", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 300 - Loja 39/40", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "C.B DIGITAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5393525, 
                "lng": -46.6383957
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "276", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-4066", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 276 - Loja, 17a", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@cbdigitalaudio.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ilumina\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ETIL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5359613, 
                "lng": -46.640801
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "724", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-9000", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 724", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "CABOL\u00c2NDIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392708, 
                "lng": -46.6395735
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "300", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-9846", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 300 - Loja 4", 
            "emailPublico": "E-mail: cabolandia@ig.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "BCT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5377242, 
                "lng": -46.6395119
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "490", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-5839", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 490 - Loja 63", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV", 
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "CENTRAL DAS CAMERAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5394233, 
                "lng": -46.6385782
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "289", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3334-0959", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "RUA SANTA IFIG\u00caNIA, 289", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "MISTER K", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401415, 
                "lng": -46.6379442
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "180", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-3061", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 180", 
            "emailPublico": "E-mail: lojamisterk@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "DIGITAL CENTER", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.538744, 
                "lng": -46.6392342
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "379", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-6774", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 379 - Loja 02", 
            "emailPublico": "E-mail: ambarsp@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "GANG MUSIC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.54219, 
                "lng": -46.6362037
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "255", 
            "En_Nome_Logradouro": "Viaduto Santa Efig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-0910", 
            "En_CEP": "01032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Viaduto Santa Ifig\u00eania, 255", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica"
        ], 
        "nome": "CONSERTOS DE AUTO FALANTES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5385249, 
                "lng": -46.639876
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "343", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-1283", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 343", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "AO ACORDEON ABC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5361508, 
                "lng": -46.6400259
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "136", 
            "En_Nome_Logradouro": "Gen. Os\u00f3rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-8302", 
            "En_CEP": "01213-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Os\u00f3rio, 136", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Celulares"
        ], 
        "nome": "CELULAR TIM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5408843, 
                "lng": -46.637425
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "73", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-1565", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Efig\u00eania, 73 - Loja 8", 
            "emailPublico": "E-mail: taticell@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "COULT", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5392848, 
                "lng": -46.6391815
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "277", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-4183", 
            "En_CEP": "01209-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 277 - 4\u00ba Andar", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@coult.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "ABC INFORM\u00c1TICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.537531, 
                "lng": -46.6379336
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "125", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-7925", 
            "En_CEP": "01210-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 125", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cabos"
        ], 
        "nome": "CASA DOS CONECTORES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5388494, 
                "lng": -46.6388302
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "348", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-1754", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 348 - Loja 1 - 1o andar", 
            "emailPublico": "E-mail: suporte@casadosconectores.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "AMPETX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5385567, 
                "lng": -46.63991619999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "345", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-2591", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 345", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Audio e Video"
        ], 
        "nome": "AMARAL SOM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5371323, 
                "lng": -46.6388515
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "372", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Andradas", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-0429", 
            "En_CEP": "01208", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Andradas, 372", 
            "emailPublico": "E-mail: amaral@amaralsom.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Som Automotivo"
        ], 
        "nome": "I.J. CENTER", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.538744, 
                "lng": -46.6392342
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "403", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-0051", 
            "En_CEP": "01207-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 403 - Loja 03", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV"
        ], 
        "nome": "ALMEIDA BRAGA ELETRONICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386654, 
                "lng": -46.6402641
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifigenia", 
            "En_Num": "387", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-4503", 
            "En_CEP": "01210-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vitoria, 387", 
            "emailPublico": "E-mail: almeidabraga@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "C\u00e2meras Digitais"
        ], 
        "nome": "INFINITY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401415, 
                "lng": -46.6379442
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "180", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-9585", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 180 - Loja 06", 
            "emailPublico": "E-mail: mic.cris@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Ferramentas"
        ], 
        "nome": "ATENA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5361029, 
                "lng": -46.6417164
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "840", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Duque de Caxias", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-8162", 
            "En_CEP": "01214-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Duque de Caxias, 840", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Componentes"
        ], 
        "nome": "AS COMPONENTES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5396102, 
                "lng": -46.6378792
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Efig\u00eania", 
            "En_Num": "159", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Timbiras", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-9250", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Timbiras, 159", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@asalinas.com.br", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "El\u00e9trica"
        ], 
        "nome": "CL\u00c1SSICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5387393, 
                "lng": -46.6402423
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "391", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Vit\u00f3ria", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-7655", 
            "En_CEP": "02324-250", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vit\u00f3ria, 391", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Jardim Ataliba Leonel", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Assistencia T\u00e9cnica"
        ], 
        "nome": "BOOSTER ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5393437, 
                "lng": -46.6393335
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "296", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-2428", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 296/300 - 1\u00ba Andar - Sala 01", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alarmes e CFTV", 
            "Seguran\u00e7a"
        ], 
        "nome": "CENTRAL SOM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-0854", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 452 - box 01/02", 
            "emailPublico": "E-mail: centraldosom@uol.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Eletr\u00f4nicos"
        ], 
        "nome": "AMBAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-8815", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 361 - box 2", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "DARK STAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5369918, 
                "lng": -46.639481
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "310", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Gusm\u00f5es", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-7766", 
            "En_CEP": "01212", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Gusm\u00f5es, 310 - Loja 34", 
            "emailPublico": "E-mail: darstarnotebook@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Rep\u00fablica", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Telefonia"
        ], 
        "nome": "J.M ELETRONICOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386709, 
                "lng": -46.6383658
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa efig\u00eania", 
            "En_Num": "168", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aurora", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-1649", 
            "En_CEP": "01209", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aurora, 168 - Loja 168 H", 
            "emailPublico": "E-mail: andreianasc18@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Notebooks"
        ], 
        "nome": "CICLONE NOTEBOOK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5379528, 
                "lng": -46.6394227
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "452", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Santa Ifig\u00eania", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-8259", 
            "En_CEP": "01207", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Santa Ifig\u00eania, 452 - Loja 19", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Instrumentos musicais"
        ], 
        "nome": "GP MUSICAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5358418, 
                "lng": -46.6393765
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "62", 
            "En_Nome_Logradouro": "Gen. Os\u00f3rio", 
            "telefonePublico": "(11) 3334-0894", 
            "En_CEP": "01213", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Os\u00f3rio, 62", 
            "emailPublico": "E-mail: gpmusical@gop.net", 
            "En_Bairro": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Inform\u00e1tica"
        ], 
        "nome": "ALFA STAR INFORM\u00c1TICA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5510189, 
                "lng": -46.6291933
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santa Ifig\u00eania", 
            "En_Num": "93", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. das Carmelitas", 
            "telefonePublico": "(11) 3455-0234", 
            "En_CEP": "01020-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua das carmelitas, 93", 
            "emailPublico": "E-mail: atendimento@alfastarshop.com.br", 
            "En_Bairro": "S\u00e9", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "764 KIDS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5251395, 
                "lng": -46.6437248
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "764", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Solon", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-4918", 
            "En_CEP": "01127-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Solon, 764", 
            "emailPublico": "E-mail: adm@764kids.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "BAMBU", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5310958, 
                "lng": -46.6406849
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "161", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Professor Cesare Lombroso", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-7602", 
            "En_CEP": "01122-021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Cesare Lombroso, 161/259 - Loja 55", 
            "emailPublico": "E-mail: bambu@bambubr.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "BLUE PEPPER", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5312975, 
                "lng": -46.6362184
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "340", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ribeiro de Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-9134", 
            "En_CEP": "01122", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ribeiro de Lima, 340", 
            "emailPublico": "E-mail: bluepepper@bluepepper.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "AZEVEDO & SOUZA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5247325, 
                "lng": -46.6388198
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "442", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mamor\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-9076", 
            "En_CEP": "01128-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mamor\u00e9, 442", 
            "emailPublico": "E-mail: asmaquinas@acessabrasil.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "ATELI\u00ca DOS AVIAMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5289016, 
                "lng": -46.6386718
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "469", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Tr\u00eas Rios", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-9229", 
            "En_CEP": "01123-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Tr\u00eas Rios, 469/475", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es"
        ], 
        "nome": "AHA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5300293, 
                "lng": -46.64034909999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "228", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aimor\u00e9s", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-0107", 
            "En_CEP": "01122-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aimor\u00e9s, 228", 
            "emailPublico": "E-mail: aha@aha.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias", 
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "ALPUS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.531021, 
                "lng": -46.6382504
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "15", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-3773", 
            "En_CEP": "01125-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 15", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "AGALESS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5330692, 
                "lng": -46.6371414
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "103", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Prates", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-0075", 
            "En_CEP": "01121", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prates, 103", 
            "emailPublico": "E-mail: agibel@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Jeans"
        ], 
        "nome": "ANEMESS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.530348, 
                "lng": -46.6410839
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "259", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Professor Cesare Lombroso", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-9600", 
            "En_CEP": "01122-021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Cesare Lombroso, 259 - Loja 30", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "ALBERCAN TECIDOS FURADINHOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5291156, 
                "lng": -46.6414069
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "47", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Italianos", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-1032", 
            "En_CEP": "01131", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Italianos, 47", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias", 
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "ANNY BIJOUX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5318871, 
                "lng": -46.6349252
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "404", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ribeiro de Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-6762", 
            "En_CEP": "01122", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ribeiro de Lima, 404", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cal\u00e7ados"
        ], 
        "nome": "ALL STAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5282099, 
                "lng": -46.6392195
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "340", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-4750", 
            "En_CEP": "01125", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 340", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ARMARIANHOS ZIPCITY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.52661, 
                "lng": -46.6415797
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "911", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-7853", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 911/913", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Jeans"
        ], 
        "nome": "CONFRARIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5299278, 
                "lng": -46.64180409999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "16", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Silva Pinto", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-7783", 
            "En_CEP": "01126-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Silva Pinto, 16", 
            "emailPublico": "E-mail: confraria@confrariajeans.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "BEIRA MAR BEACHWEAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5290886, 
                "lng": -46.64000980000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "592", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-7999", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 592", 
            "emailPublico": "E-mail: bm@maiosbeiramar.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "CENTRAL MAN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5316634, 
                "lng": -46.6388384
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "279", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-1668", 
            "En_CEP": "01123-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 279", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cal\u00e7ados"
        ], 
        "nome": "AZ CALZATURE RUA JOS\u00c9", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.531025, 
                "lng": -46.6389085
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "350", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-3938", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 350", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Jeans"
        ], 
        "nome": "EQUUS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5318455, 
                "lng": -46.6390641
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "685", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ribeiro de Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-7982", 
            "En_CEP": "01122", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ribeiros de Lima, 685", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es"
        ], 
        "nome": "BELLA KIBELLA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5314074, 
                "lng": -46.6396859
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "59", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aimor\u00e9s", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-4587", 
            "En_CEP": "01122-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aimor\u00e9s, 59 - Loja 21", 
            "emailPublico": "E-mail: bellakibella@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "AUDIENCE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5323757, 
                "lng": -46.6380569
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "180", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-3324", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 180", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es"
        ], 
        "nome": "CONTTORNO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5277192, 
                "lng": -46.6417479
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "583", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-0813", 
            "En_CEP": "01126-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Conceicao, 583", 
            "emailPublico": "E-mail: conttorno@gmail.com", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil", 
            "Moda Masculina", 
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "BORWAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5292985, 
                "lng": -46.64005909999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "573", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-0558", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 573", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "CONVERMAQ", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5242182, 
                "lng": -46.6417402
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "536", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Solon", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-2286", 
            "En_CEP": "01127-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00f3lon, 536", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "BEL ROSE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5286534, 
                "lng": -46.6394143
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "301", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Silva Pinto", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-3393", 
            "En_CEP": "01126-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Silva Pinto, 301", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "2HN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5266394, 
                "lng": -46.6423396
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "99", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ten. Pena", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-6490", 
            "En_CEP": "01127-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Tenente Pena, 99", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "EVERTHI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.525911, 
                "lng": -46.64101729999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "691", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mamor\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-3173", 
            "En_CEP": "01128-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mamor\u00e9, 691", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "CIA YPSLON", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.530495, 
                "lng": -46.6393432
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "433", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-5272", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 433", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "L\u00c3 FORMOSA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5311766, 
                "lng": -46.6377386
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "507", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ribeiro de Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-6646", 
            "En_CEP": "01122", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ribeiro de Lima, 507", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "ADEMATEX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5244996, 
                "lng": -46.6401699
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "379", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Newton Prado", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-9987", 
            "En_CEP": "01127", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Nilton Prado, 379", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "BALONITE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5296215, 
                "lng": -46.64120490000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "88", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Silva Pinto", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-1263", 
            "En_CEP": "01126-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Silva Pinto, 88", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias", 
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "ATUAL MODA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5312622, 
                "lng": -46.6382942
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "575", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ribeiro de Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-4617", 
            "En_CEP": "01122-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ribeiro de Lima, 575", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cal\u00e7ados", 
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BIR\u00d4", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5321196, 
                "lng": -46.6395272
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "747", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ribeiro de Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-5848", 
            "En_CEP": "01122", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ribeiro de Lima, 747", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es"
        ], 
        "nome": "EMP\u00d3RIO UFFIZI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5231364, 
                "lng": -46.6479797
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "578", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Java\u00e9s", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-0360", 
            "En_CEP": "01130-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Javaes, 578", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@emporiouffizi.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "BC BG", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5285537, 
                "lng": -46.6403014
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "654", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-4232", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 654", 
            "emailPublico": "E-mail: bcbgfashion@yahoo.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "ASSIM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5261955, 
                "lng": -46.6483735
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "1139", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Barra do Tibagi", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-8488", 
            "En_CEP": "01128", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Barra do Tibagi, 1139", 
            "emailPublico": "E-mail: assim@globo.com", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ARTY EM COURO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5236204, 
                "lng": -46.643198
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "524", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Barra do Tibagi", 
            "telefonePublico": "(11) 8309-5683", 
            "En_CEP": "01128", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Barra do Tibaji, 524", 
            "emailPublico": "E-mail: erica_freire@ig.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "357", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5311365, 
                "lng": -46.6392531
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "357", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-9952", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 357", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "EL PIZO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.531167, 
                "lng": -46.6390067
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "345", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-2330", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 345 - Loja 6", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cal\u00e7ados"
        ], 
        "nome": "CELIA MILANI CAL\u00c7ADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5297301, 
                "lng": -46.63536
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "121", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Tr\u00eas Rios", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-0087", 
            "En_CEP": "01123-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Tr\u00eas Rios, 121", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "MEIDADE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5290133, 
                "lng": -46.6390632
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "255", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-3825", 
            "En_CEP": "01125-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 255", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es"
        ], 
        "nome": "CZA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5242815, 
                "lng": -46.6403828
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "18", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Dr. Leonardo Pinto", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-7688", 
            "En_CEP": "01125-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dr. Leonardo Pinto, 18", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Jeans"
        ], 
        "nome": "DEBINIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5287149, 
                "lng": -46.6403872
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "643", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-0436", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 643", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "CHASSI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5292887, 
                "lng": -46.64081110000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "141", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Silva Pinto", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-6826", 
            "En_CEP": "01126-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Silva Pinto, 141", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "BIANOR CONSERTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.52604, 
                "lng": -46.6414927
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "771", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mamor\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-8652", 
            "En_CEP": "01128-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mamor\u00e9, 771-A", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "ASA MALHARIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5246476, 
                "lng": -46.6437421
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "602", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Italianos", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-0061", 
            "En_CEP": "01131", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Italianos, 602", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Jeans"
        ], 
        "nome": "DORYM II", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5313119, 
                "lng": -46.6388109
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "322", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-3501", 
            "En_CEP": "01120-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 322 - Sala. 101", 
            "emailPublico": "E-mail: dorym@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "FILATORI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5298366, 
                "lng": -46.6383082
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "42", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Lubavitch", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-0777", 
            "En_CEP": "01123-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Lubavitch, 42", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "CAIXA DE PAPEL\u00c3O - COMPRA E VENDA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5245626, 
                "lng": -46.64150710000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "231", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua do Areal", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-6073", 
            "En_CEP": "01125-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Areal, 231", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "ART BLUE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5275042, 
                "lng": -46.6408789
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "790", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-2376", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 790", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ASLAN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.52667, 
                "lng": -46.63968730000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "349", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-1100", 
            "En_CEP": "01126-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o, 349/351", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@aslan.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "BAYARD", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5320819, 
                "lng": -46.6384126
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "231", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-0691", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 231 / 361 / 542 / 77", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "AVAN\u00c7O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5287381, 
                "lng": -46.6388268
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "488", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Tr\u00eas Rios", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-5945", 
            "En_CEP": "01123", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Tr\u00eas Rios, 488/492", 
            "emailPublico": "E-mail: avancotecidos@ig.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "COMPRAS E VENDAS DE CAIXAS DE PAPEL\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5286933, 
                "lng": -46.6416742
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "107", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Italianos", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-7057", 
            "En_CEP": "01131", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Italianos, 107", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "BELONITE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.528008, 
                "lng": -46.6406099
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "726", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-2535", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 726", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "ALGA MARINHA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5312421, 
                "lng": -46.6388113
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "326", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-4235", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 326", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "ADLI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.530065, 
                "lng": -46.6396628
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "481", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-5723", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 481", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "DOUS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5275106, 
                "lng": -46.6416639
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "568", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-5615", 
            "En_CEP": "01126", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o, 568", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "ADELA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5314245, 
                "lng": -46.6388892
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "313", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-4056", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 313", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "88 CONFEC\u00c7\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5233755, 
                "lng": -46.6480999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "599", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Java\u00e9s", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-6277", 
            "En_CEP": "01130-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Java\u00e9s, 599", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "AMAMONA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.531167, 
                "lng": -46.6390067
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "345", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-6891", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 345 - Loja 21", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "ASTRAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5258658, 
                "lng": -46.641127
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "703", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mamor\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-3079", 
            "En_CEP": "01128-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mamor\u00e9, 703", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "INDUSFIO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5265897, 
                "lng": -46.6396802
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "343", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 6875-3467", 
            "En_CEP": "01126-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o,343", 
            "emailPublico": "E-mail: indusfio@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "FIO FASHION", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5254605, 
                "lng": -46.6362905
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "277", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Joaquim Murtinho", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-8160", 
            "En_CEP": "01123-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Joaquim Murtinho, 277", 
            "emailPublico": "E-mail: gerencia@fiofashion.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "CAJOMAK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.526152, 
                "lng": -46.6414362
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "54", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua do Areal", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-9394", 
            "En_CEP": "01125-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Areal, 54", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "CONQUISTA M\u00c1QUINAS DE COSTURA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5255446, 
                "lng": -46.640811
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "673", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-3499", 
            "En_CEP": "01125-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 673", 
            "emailPublico": "E-mail: conquistamaquinas@ig.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "BENIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.529805, 
                "lng": -46.6405772
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "255", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aimor\u00e9s", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-8858", 
            "En_CEP": "01122-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aimor\u00e9s, 255", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina", 
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "ADORO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5307642, 
                "lng": -46.6407764
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "199", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Professor Cesare Lombroso", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-1420", 
            "En_CEP": "01122-021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Cesare Lombroso, 199", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias", 
            "Cal\u00e7ados"
        ], 
        "nome": "BEAUTE MODA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5312162, 
                "lng": -46.6376859
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "503", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ribeiro de Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-5178", 
            "En_CEP": "01122", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ribeiro de Lima, 503", 
            "emailPublico": "E-mail: beautemoda@yahoo.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BELLA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5318892, 
                "lng": -46.6385544
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "257", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-9170", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 257 - Loja 10", 
            "emailPublico": "E-mail: bellabolsas@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es"
        ], 
        "nome": "DIKMER MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5298403, 
                "lng": -46.6345736
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "40", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Tr\u00eas Rios", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-0527", 
            "En_CEP": "01123", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Tr\u00eas Rios, 40/42", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "JANA LINGERIE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5324639, 
                "lng": -46.6385997
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "37", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. C\u00f4nego Martins", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-8585", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua C\u00f4nego Martins, 37", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "MIARRI CONFEC\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5285821, 
                "lng": -46.64056799999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "671", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-3832", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino - 671/691 - Loja 150", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es", 
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "CARANGUEJO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5275659, 
                "lng": -46.6414938
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "553", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-0332", 
            "En_CEP": "01126-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o , 553", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "AMTRAK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5320216, 
                "lng": -46.63827
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "226", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-0011", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 226 - Loja 70/71", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "ALVIN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5296086, 
                "lng": -46.6399347
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "533", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-1233", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 533", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "ALOICIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5314074, 
                "lng": -46.6396859
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "59", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aimor\u00e9s", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-9143", 
            "En_CEP": "01122-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aimores, 59 - Loja 32", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "BIG PLAST", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5253419, 
                "lng": -46.6469044
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "948", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Barra do Tibagi", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-3447", 
            "En_CEP": "01128", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Barra do Tibagi, 948", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias", 
            "Jeans", 
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "5\u00ba GERA\u00c7\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5300643, 
                "lng": -46.641074
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "288", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Professor Cesare Lombroso", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-5330", 
            "En_CEP": "01122-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Cesare Lombroso, 288", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es"
        ], 
        "nome": "DELATEX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5274914, 
                "lng": -46.6380639
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "454", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Guarani", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-4692", 
            "En_CEP": "01123-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Guarani, 454", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cal\u00e7ados", 
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "ART EM P\u00c9", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5321633, 
                "lng": -46.6383672
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "216", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-1387", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 216", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "A SHOW MALHAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.524861, 
                "lng": -46.6410609
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "754", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3362-0009", 
            "En_CEP": "01125", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 754", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cal\u00e7ados"
        ], 
        "nome": "ANABELLA CAL\u00c7ADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5301743, 
                "lng": -46.6394526
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "454", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-5819", 
            "En_CEP": "01120-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 454", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "CEMAQ", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5269349, 
                "lng": -46.6471793
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "1178", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Solon", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-9027", 
            "En_CEP": "01127-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00f3lon, 1178", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "FM BORDADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5309416, 
                "lng": -46.6440715
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "443", 
            "En_Nome_Logradouro": "Alameda Dino Bueno", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-8706", 
            "En_CEP": "01217", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Alameda Dino Bueno, 443", 
            "emailPublico": "E-mail: monicamoraispark@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Campos El\u00edseos", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "CARTONAGEM PAPELARIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5265876, 
                "lng": -46.6349273
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "858", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Prates", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-9655", 
            "En_CEP": "01121", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prates, 858", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "ARONY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.531167, 
                "lng": -46.6390067
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "345", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-2657", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 345 - Loja 19", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "ADRIEL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5288801, 
                "lng": -46.6415585
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "77", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Italianos", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-0601", 
            "En_CEP": "01131-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos italianos, 77", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BOG STORE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5278793, 
                "lng": -46.642255
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "638", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-3739", 
            "En_CEP": "01126", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua julio Concei\u00e7\u00e3o, 638", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "4 ESTA\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.52706, 
                "lng": -46.6413263
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "849", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-2787", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 849", 
            "emailPublico": "E-mail: josepaulino@quatroestacoes.net", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "AVIAMENTO DA MODA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5293694, 
                "lng": -46.636235
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "218", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Tr\u00eas Rios", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-8372", 
            "En_CEP": "01123", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Tr\u00eas Rios, 218 / 444", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "COFIMA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.529424, 
                "lng": -46.6388343
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "205", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-9700", 
            "En_CEP": "01125-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 205", 
            "emailPublico": "E-mail: cofima@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cal\u00e7ados"
        ], 
        "nome": "DONN\u00ca BOLSAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5320286, 
                "lng": -46.638551
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "235", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-0551", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 235 - 1\u00ba Andar", 
            "emailPublico": "E-mail: donnebolsas@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "2. PELLE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5298453, 
                "lng": -46.6418557
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "18", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Silva Pinto", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-2963", 
            "En_CEP": "01126-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Silva Pinto, 18", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "BARU", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-6970", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Cesare Lombroso, 259 - Loja 59 - Shopping Lombroso Mall", 
            "emailPublico": "E-mail: baru@baru.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "ELITY MAK", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5258322, 
                "lng": -46.6405175
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "636", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-7230", 
            "En_CEP": "01125", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 636", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "ARIANE DANTAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5278224, 
                "lng": -46.6396182
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "397", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-3077", 
            "En_CEP": "01125-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 397", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "AUDREY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5314074, 
                "lng": -46.6396859
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "59", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aimor\u00e9s", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-9045", 
            "En_CEP": "01122-011", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aimor\u00e9s, 59 - Loja 6", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "EL PIZO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5298728, 
                "lng": -46.6383464
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "38", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Lubavitch", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-4748", 
            "En_CEP": "01123-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Lubavitch, 38", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS 25", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5268816, 
                "lng": -46.640307
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "411", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-2525", 
            "En_CEP": "01126-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o, 411", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@armarinhos25.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Maquinas e Assistencia"
        ], 
        "nome": "FORTIM", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5247534, 
                "lng": -46.6385581
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "423", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mamor\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-3315", 
            "En_CEP": "01128-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mamor\u00e9, 423", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "BETIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5284959, 
                "lng": -46.6417643
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "125", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Italianos", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-0140", 
            "En_CEP": "01131-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua dos Italianos, 125", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "AMORENA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5298537, 
                "lng": -46.6412839
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "312", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Professor Cesare Lombroso", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-6380", 
            "En_CEP": "01122-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Cesare Lombroso, 312", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es", 
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "BIANI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5285821, 
                "lng": -46.64056799999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "671", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-9889", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 671/691 - Loja 137", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "ADIVA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5339814, 
                "lng": -46.6372521
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "5", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 333-7172", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 05", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "BELA NOITE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5286465, 
                "lng": -46.64025059999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "644", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-2724", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 644", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Jeans"
        ], 
        "nome": "BEBELA JEANS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.530348, 
                "lng": -46.6410839
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "259", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Professor Cesare Lombroso", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-7978", 
            "En_CEP": "01122-021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Cesare Lombroso, 259 - Loja 53", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina", 
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "AGIBEL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5330692, 
                "lng": -46.6371414
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "103", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Prates", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-0075", 
            "En_CEP": "01121", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prates, 103", 
            "emailPublico": "E-mail: agibel@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "BANANA BACANA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5293029, 
                "lng": -46.6401956
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "583", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-1951", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 583", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "L\u00cdQUIDO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5296976, 
                "lng": -46.6397889
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "523", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-5644", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 523/525", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BAUARTE MODAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5322636, 
                "lng": -46.6382765
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "200", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3338-1915", 
            "En_CEP": "01120-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 200", 
            "emailPublico": "E-mail: bauartemodas@bauartes.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "ELPIZO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5274212, 
                "lng": -46.6415673
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "550", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-0651", 
            "En_CEP": "01126", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o, 550", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "AIRO PLAST", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5280548, 
                "lng": -46.64241149999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "664", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-8696", 
            "En_CEP": "01126", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o, 664", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "JR CALDEIRA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5258177, 
                "lng": -46.639338
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "216", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Newton Prado", 
            "telefonePublico": "(11) 3334-0669", 
            "En_CEP": "01127", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Nilton Prado, 216", 
            "emailPublico": "E-mail: jrcaldeirafioselinhas@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Jeans"
        ], 
        "nome": "AVIREX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5334364, 
                "lng": -46.6374412
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "28", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-5615", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 28", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "ARTES GR\u00c1FICAS J.V.C", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5252029, 
                "lng": -46.6337984
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "264", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Rodolfo Miranda", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-7885", 
            "En_CEP": "01121-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Rodolfo Miranda , 264", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "ALIAN\u00c7A KIDS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5243145, 
                "lng": -46.6426722
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "237", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Gen. Fl\u00f4res", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-9064", 
            "En_CEP": "01129-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General flores, 237", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "BABY SHOW & CIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5245229, 
                "lng": -46.6421017
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "583", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Solon", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-9788", 
            "En_CEP": "01127-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00f3lon, 583", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "\u00c1GUA T\u00c2XTIL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5247657, 
                "lng": -46.6439719
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "21", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Pedro Tomas", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-1434", 
            "En_CEP": "01131-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Pedro Tom\u00e1s, 21", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ABC AVIAMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5271155, 
                "lng": -46.6407156
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "457", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-1677", 
            "En_CEP": "01126-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o, 457/463", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "CHIOSCO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.531167, 
                "lng": -46.6390067
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "345", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-5993", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 345 - Loja 5", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina"
        ], 
        "nome": "ABILASS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5317775, 
                "lng": -46.6385475
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "266", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-6336", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 266", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "CONFEC\u00c7\u00d5ES TRES JOLIE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5299543, 
                "lng": -46.63746829999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "148", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Correia de Melo", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-0498", 
            "En_CEP": "01123-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Correia de Melo, 148", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "CONQSTAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5268692, 
                "lng": -46.6412375
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "872", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-9944", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 872", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "GENT\u00b4S BEB\u00ca", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5320216, 
                "lng": -46.63827
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "226", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-4996", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 226 - Loja 39", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "\u00c1PICE DA MODA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5265266, 
                "lng": -46.6397477
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "340", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-9598", 
            "En_CEP": "01126", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o, 340", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@apicedamoda.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "ANNY BIJOUX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5318892, 
                "lng": -46.6385544
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "257", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-2978", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino,257", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "A & K BIOUTERIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.528233, 
                "lng": -46.6391959
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "336", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3225-0140", 
            "En_CEP": "01125", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 336", 
            "emailPublico": "E-mail: a_kbijoux@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "DYLOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.530904, 
                "lng": -46.6389769
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "366", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-3778", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 366", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Jeans"
        ], 
        "nome": "DORYM III", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.532733, 
                "lng": -46.6379879
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "142", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-1868", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 142", 
            "emailPublico": "E-mail: dorym@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "BETHAN\u00b4S", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5320216, 
                "lng": -46.63827
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "226", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3361-3753", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 226 - Loja 1", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "CHOU CHOU", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5310107, 
                "lng": -46.6397877
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "106", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Aimor\u00e9s", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-5515", 
            "En_CEP": "01122-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Aimor\u00e9s, 106", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Jeans", 
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "CANAL DA GRIFFE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5320216, 
                "lng": -46.63827
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "226", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-7103", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 226", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "BORAME", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5308094, 
                "lng": -46.6392237
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "389", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3223-3401", 
            "En_CEP": "01120", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 389", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Infantil"
        ], 
        "nome": "MONVY MALHARIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5272879, 
                "lng": -46.644076
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "290", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ten. Pena", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-2624", 
            "En_CEP": "01127-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Tenente Pena, 290", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ART MODA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5261682, 
                "lng": -46.639048
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "160", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Newton Prado", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-1549", 
            "En_CEP": "01127", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Nilton Prado, 160", 
            "emailPublico": "E-mail: artmodasaviamentos@artmodasaviamentos.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "ADORO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-1420", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Cesare Lombroso, 259 - Loja 20 - Shopping Lombroso Mall", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Tecido e Malharia"
        ], 
        "nome": "ALIAN\u00c7A MALHARIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5255006, 
                "lng": -46.6440869
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "819", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Solon", 
            "telefonePublico": "(11) 3391-3351", 
            "En_CEP": "01127-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00f3lon, 819/825", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cal\u00e7ados"
        ], 
        "nome": "DONA DOORF", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5297762, 
                "lng": -46.6418887
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "19", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Silva Pinto", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-4961", 
            "En_CEP": "01126-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Silva Pinto, 19", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "FABI LINHAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5266702, 
                "lng": -46.6398561
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "357", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-4605", 
            "En_CEP": "01126-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o, 357/359", 
            "emailPublico": "E-mail: fabilinhas@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Masculina"
        ], 
        "nome": "BORGES MENSWEAR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5249929, 
                "lng": -46.6431227
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "708", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Solon", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-2333", 
            "En_CEP": "01127-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00f3lon, 708", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "CHARITY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5305119, 
                "lng": -46.6409881
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "235", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Professor Cesare Lombroso", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-7452", 
            "En_CEP": "01122-021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Prof. Cesare Lombroso, 235", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Praia"
        ], 
        "nome": "BLUE GIRLS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5260447, 
                "lng": -46.6480544
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "1097", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Barra do Tibagi", 
            "telefonePublico": "(11) 3333-3331", 
            "En_CEP": "01128", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Barra do Tibagi, 1097", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Confec\u00e7\u00f5es"
        ], 
        "nome": "ANIMA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5268153, 
                "lng": -46.6429516
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "166", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ten. Pena", 
            "telefonePublico": "(11) 3351-4144", 
            "En_CEP": "01127-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Tenente Pena, 166", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Feminina", 
            "Moda GG"
        ], 
        "nome": "101%", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5306016, 
                "lng": -46.6396913
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "38", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Carmo Cintra", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-2382", 
            "En_CEP": "01122-030", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Carmo Cintra, 38", 
            "emailPublico": "E-mail: centaem@gmail.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Festa"
        ], 
        "nome": "BIA & BETH", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5275301, 
                "lng": -46.64229
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "247", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. dos Italianos", 
            "telefonePublico": "(11) 3337-8271", 
            "En_CEP": "01131", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Dos Italianos, 247", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cal\u00e7ados"
        ], 
        "nome": "DUNES CAL\u00c7ADOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5301416, 
                "lng": -46.6396239
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "469", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Jos\u00e9 Paulino", 
            "telefonePublico": "(11) 3354-1738", 
            "En_CEP": "01120-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 469", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda Social Feminina"
        ], 
        "nome": "ELEG\u00c2NCIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5273903, 
                "lng": -46.6415182
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "544", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-8358", 
            "En_CEP": "01126", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o, 544", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "APLUS BUTTONS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5245708, 
                "lng": -46.63823
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "420", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Mamor\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3222-3654", 
            "En_CEP": "01128-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Mamor\u00e9, 420", 
            "emailPublico": "E-mail: alexandrelee@aplusbuttons.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos", 
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "ALFA T\u00caXTIL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5244862, 
                "lng": -46.6412628
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "798", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Gra\u00e7a", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-9504", 
            "En_CEP": "01125", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Gra\u00e7a, 798", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Linhas e Fios"
        ], 
        "nome": "LINHAS DENIL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5256561, 
                "lng": -46.6414123
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "104", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua do Areal", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-3963", 
            "En_CEP": "01125-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua do Areal, 104", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BLOUM\u00b4S BOLSAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5256699, 
                "lng": -46.64070599999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "telefonePublico": "(11) 3221-9429", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 345 - loja 17 - Galeria Bom Retiro", 
            "emailPublico": "E-mail: bolsabloums@terra.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BOUARTE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5320324, 
                "lng": -46.6396404
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "750", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Ribeiro de Lima", 
            "telefonePublico": "(11) 3331-8393", 
            "En_CEP": "01122", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Ribeiro de Lima, 750", 
            "emailPublico": "E-mail: bauarte@bauartemodas.com.br", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ANDR\u00c9A BOT\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5270156, 
                "lng": -46.6408345
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "En_Num": "470", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. J\u00falio Concei\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3224-8871", 
            "En_CEP": "01126", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Julio Concei\u00e7\u00e3o,470/472", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Bom Retiro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "CASA DE DOCES FERNANDO COSTA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5472331, 
                "lng": -46.631105
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "270", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3104-9265", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de Mar\u00e7o, 270", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "3 DANTAS COMERCIAL ATACADISTA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5428889, 
                "lng": -46.6308539
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "148", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Duprat", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-4405", 
            "En_CEP": "01023", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Duprat, 148/208/214", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda"
        ], 
        "nome": "CAMIS\u00d3DROMO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5422963, 
                "lng": -46.6322631
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "850", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-8249", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 850", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca", 
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "1\u00aa ESTA\u00c7\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5442573, 
                "lng": -46.6316122
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "96", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Cavalheiro Bas\u00edlio Jafet", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-7588", 
            "En_CEP": "01022-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro Bas\u00edlio Jafet, 96", 
            "emailPublico": "E-mail: primeiraestacao@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS ALMEIDA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5410633, 
                "lng": -46.632045
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "990", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3312-0966", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 990 - 3\u00ba Andar - Sala 31/32", 
            "emailPublico": "E-mail: almeida@armarinhosalmeida.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ARTE DA \u00c1SIA M\u00d3VEIS E DECORA\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.542723, 
                "lng": -46.6332583
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "157", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Flor\u00eancio de Abreu", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-1218", 
            "En_CEP": "01029", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Flor\u00eancio de Abreu, 157 - 4\u00ba Andar - Conj. 410", 
            "emailPublico": "E-mail: alex@artedaasia.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ARMAZ\u00c9M DOS PRESENTES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5428176, 
                "lng": -46.631872
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "162", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Comendador Abdo Schahin", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-7415", 
            "En_CEP": "01023-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Comendador Abdo Schahin, 162", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@armazemdospresentes.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS LITORAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-2973", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 958 - Fundos", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "MERCADO MUNICIPAL PAULISTANO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5418189, 
                "lng": -46.62938519999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "306", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-1377", 
            "En_CEP": "01103-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 306", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos", 
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS SANTA TEREZINHA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5407076, 
                "lng": -46.6321575
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "1031", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-8281", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de Mar\u00e7o, 1031", 
            "emailPublico": "E-mail: armstaterezinha@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "ALEX BIJOUX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5428895, 
                "lng": -46.6324724
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "779", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-1158", 
            "En_CEP": "01021-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de Mar\u00e7o, 779 - 4\u00ba Andar - Sala 41", 
            "emailPublico": "E-mail: alex-bijoux@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa", 
            "Brindes", 
            "Fantasia"
        ], 
        "nome": "MAGAZINE 25 DE MAR\u00c7O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5387613, 
                "lng": -46.6352565
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "101", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Sen. Queir\u00f3s", 
            "telefonePublico": "(11) 3019-2399", 
            "En_CEP": "01026-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Senador Queir\u00f3s, 101 - 1\u00ba Andar - Sala 114", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@magazine25.com", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda", 
            "Moda"
        ], 
        "nome": "DEP\u00d3SITO DE MEIAS S\u00c3O JORGE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5456249, 
                "lng": -46.6326757
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "485", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-0844", 
            "En_CEP": "01021-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de Mar\u00e7o, 485/ 680", 
            "emailPublico": "E-mail: saojorge@saojorge.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "COM\u00c9RCIO DE DOCES STEFANELLO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5446418, 
                "lng": -46.6308027
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "274", 
            "En_Nome_Logradouro": "Parque Dom Pedro II", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-8256", 
            "En_CEP": "01022-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Parque Dom Pedro II, 274", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "BAZAR ARMARINHOS NACIONAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5408494, 
                "lng": -46.6330277
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "108", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-7155", 
            "En_CEP": "01025", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9, 108", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BOLSAS BOLNAC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5418469, 
                "lng": -46.6309636
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "126", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Comendador Afonso Kherlakian", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-0180", 
            "En_CEP": "01023-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Comendador Afonso Kherlakian, 126", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "SOBIJOUX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "S\u00e3o Paulo / SP", 
            "telefonePublico": "", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "VENDAS PELA INTERNET PARA TODO BRASIL", 
            "emailPublico": "E-mail: cliente@sobijoux.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ANGARE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5412629, 
                "lng": -46.632931
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "327", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Flor\u00eancio de Abreu", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-6015", 
            "En_CEP": "01029", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Flor\u00eancio de abreu, 327", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@angare.com", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "A&B", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5415582, 
                "lng": -46.6307554
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "290", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Duprat", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-7709", 
            "En_CEP": "01023", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Duprat, 290", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "SANBIJU", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5444593, 
                "lng": -46.6330004
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "103", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-0149", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 103 - 2\u00ba Andar - Sala 208", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@sanbiju.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "ANICO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391697, 
                "lng": -46.6319782
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "1200", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-2228", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 1200", 
            "emailPublico": "E-mail: anico@anico.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda"
        ], 
        "nome": "MIRISOL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5415309, 
                "lng": -46.6306683
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "296", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Duprat", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-8301", 
            "En_CEP": "01023", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Duprat, 296", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato"
        ], 
        "nome": "ARTE ASTRAL PRESENTES E ARTESANATOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5442487, 
                "lng": -46.6326626
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "641", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "", 
            "En_CEP": "01022-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 641 - 5\u00ba Andar - Sala 501", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda"
        ], 
        "nome": "DAYANE ACESS\u00d3RIOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5437182, 
                "lng": -46.6320252
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "62", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Comendador Abdo Schahin", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-7751", 
            "En_CEP": "01023-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Comendador Abdo Schahin, 62 - 1\u00ba Andar - Sala 12", 
            "emailPublico": "E-mail: dayaneacessorios@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "BELA COM\u00c9RCIO DE EMBALAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391565, 
                "lng": -46.6288086
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "592", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-6301", 
            "En_CEP": "01103-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 592", 
            "emailPublico": "E-mail: belacomercio@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "DB ACESS\u00d3RIOS CRIATIVOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.538884, 
                "lng": -46.6318257
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "1220", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-9429", 
            "En_CEP": "01027", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o, 1220", 
            "emailPublico": "E-mail: dbacessorioscriativos@gmail.com", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda"
        ], 
        "nome": "O\u00c1SIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5436069, 
                "lng": -46.6319844
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "78", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Comendador Abdo Schahin", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-5233", 
            "En_CEP": "01023-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Comendador Abdo Schahin, 78 - 5\u00ba Andar - Sala 503/504", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa"
        ], 
        "nome": "ANIMAFESTAS ON LINE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5842403, 
                "lng": -46.6011601
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Ipiranga", 
            "En_Num": "764", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Xavier Curado", 
            "telefonePublico": "(11) 2367-0111", 
            "En_CEP": "04210", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Xavier Curado, 764", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@animafestasonline.com.br", 
            "En_Bairro": "Ipiranga", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "CH\u00c9RIE - BIJOUX E ACESS\u00d3RIOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Bom Retiro", 
            "telefonePublico": "(11) 3542-1812", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Vendas OnLine para todo Brasil", 
            "emailPublico": "E-mail: atendimento@cheriebijoux.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "ADAR TECIDOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5426436, 
                "lng": -46.6317568
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "180", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Comendador Abdo Schahin", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-0788", 
            "En_CEP": "01023-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Comendador Abdo Schahin, 180", 
            "emailPublico": "E-mail: loja@milleniunadar.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "BIJU TOTAL ", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5434296, 
                "lng": -46.6330708
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "38", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Constitui\u00e7\u00e3o", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-3333", 
            "En_CEP": "01030-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira da Constitui\u00e7\u00e3o, 38", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@bijutotal.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "BRAZILIAN PLAST", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.542811, 
                "lng": -46.6308093
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "145", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-2023", 
            "En_CEP": "01024-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 145", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@brazilianplast.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ALADIM DECORA\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5449556, 
                "lng": -46.6310672
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "392", 
            "En_Nome_Logradouro": "Parque Dom Pedro II", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-5111", 
            "En_CEP": "01022-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Parque Dom Pedro II, 392/406", 
            "emailPublico": "E-mail: aladim@aladimdecor.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "COMERCIAL HELOILSON", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5409424, 
                "lng": -46.6322218
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "1003", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-8277", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 1003 - 6\u00ba Andar - Sala 601", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "ARCO \u00cdRIS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5407759, 
                "lng": -46.6308363
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "377", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Duprat", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-4266", 
            "En_CEP": "01023-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Duprat, 377/389", 
            "emailPublico": "E-mail: depositoarcoiris@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "ALBANO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5437169, 
                "lng": -46.6307279
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "48", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-0491", 
            "En_CEP": "01024", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 48", 
            "emailPublico": "E-mail: cantareira@albano.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas", 
            "Fantasia"
        ], 
        "nome": "COMERCIAL SEMAAN", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5418509, 
                "lng": -46.6307853
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "258", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Duprat", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-7477", 
            "En_CEP": "01023", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Duprat, 258", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "MERCADO MUNICIPAL KINJO YAMATO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5408557, 
                "lng": -46.6298458
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "377", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-7054", 
            "En_CEP": "01103-201", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 377", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Fantasia"
        ], 
        "nome": "PL\u00c1STICOS ZEZINHO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5420659, 
                "lng": -46.6309545
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "237", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Duprat", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-5796", 
            "En_CEP": "01023-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Duprat, 237 / 241", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "GLADYS BIJOUX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5448576, 
                "lng": -46.6332885
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "52", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-7104", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 52 - Sala 14", 
            "emailPublico": "E-mail: info@gladysbijoux.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "COMERCIAL 976", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5411814, 
                "lng": -46.6321281
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "976", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-0782", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 976 - Sala 8 A", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos", 
            "Cama, mesa e banho", 
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS UNIVERSAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5428781, 
                "lng": -46.6318683
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "158", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Comendador Abdo Schahin", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-0081", 
            "En_CEP": "01023-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Comendador Abdo Schahin, 158", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa"
        ], 
        "nome": "BEIJA-FLOR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5447469, 
                "lng": -46.6314232
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "18", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Jorge Azem", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-8081", 
            "En_CEP": "01022-030", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Jorge Azem, 18", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "BN COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391714, 
                "lng": -46.6304177
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "11", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Miguel Carlos", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-7997", 
            "En_CEP": "01023-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Miguel Carlos, 11 - 5\u00ba Andar - Sala 51", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato"
        ], 
        "nome": "ALIADOS DA ARTE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5442487, 
                "lng": -46.6326626
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "641", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-2334", 
            "En_CEP": "01022-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 641 - 6\u00ba Andar - Sala 605", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos", 
            "Aviamentos", 
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS FERNANDO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5426253, 
                "lng": -46.6322264
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "816", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3325-0400", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 816/864/872", 
            "emailPublico": "E-mail: sac@armarinhos-fernando.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa", 
            "Aviamentos", 
            "Cama, mesa e banho", 
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS UNIVERSAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5438891, 
                "lng": -46.6325644
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "672", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-0999", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 672", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca"
        ], 
        "nome": "COMERCIAL RAYES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5440983, 
                "lng": -46.63135579999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "133", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Cavalheiro Bas\u00edlio Jafet", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-6429", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro Basilio Jafet, 133", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos", 
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS 2000", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5398029, 
                "lng": -46.6316876
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "462", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Sen. Queir\u00f3s", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-3363", 
            "En_CEP": "01026-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Senador Queir\u00f3s, 462 - 4\u00ba Andar - Sala 42/44", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda"
        ], 
        "nome": "CENTRAL DAS CALCINHAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5452265, 
                "lng": -46.6326003
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "529", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-8708", 
            "En_CEP": "01021-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 529", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@centraldascalcinhas.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda"
        ], 
        "nome": "GEORGES LEGRAND", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5443594, 
                "lng": -46.6322384
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "38", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Cavalheiro Bas\u00edlio Jafet", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-3522", 
            "En_CEP": "01022-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro Basilio Jafet, 38 - 9\u00ba Andar - Sala 900", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "25 DE MAR\u00c7O COMERCIO DE PAP\u00c9IS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 2684-0583", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira da Constitui\u00e7\u00e3o, 31 - Sobreloja 2", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brindes"
        ], 
        "nome": "CASA BRINDEIRO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401363, 
                "lng": -46.6320284
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "1094", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-7256", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 1094 - 2\u00ba Andar - Sala 23", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "AE BIJOUX", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5446473, 
                "lng": -46.6331911
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "75", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-7722", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 75", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa"
        ], 
        "nome": "BADULAKE ARTIGOS PARA FESTAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -22.9547667, 
                "lng": -46.5397314
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "724", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Antonio Pires Pimentel", 
            "telefonePublico": "(11) 2277-3503", 
            "En_CEP": "12900", 
            "En_Municipio": "Bragan\u00e7a Paulista", 
            "endereco": "Av. Antonio Pires Pimentel, 724 - Loja", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@badulakefestas.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "ART\u00b4MODA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391679, 
                "lng": -46.6304308
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "7", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Miguel Carlos", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-5496", 
            "En_CEP": "01023-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Miguel Carlos, 7", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca"
        ], 
        "nome": "COLORADO ARMARINHOS E ENFEITES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5411814, 
                "lng": -46.6321281
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "976", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-1384", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 976 - Sala 8 B", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "ABC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5454606, 
                "lng": -46.63227570000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "493", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-8552", 
            "En_CEP": "01021-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 493", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca", 
            "Fantasia"
        ], 
        "nome": "BRILHO\u00b4S", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5443591, 
                "lng": -46.6328276
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "121", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-2261", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 121/ 127", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@lojasbrilho.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "BENAVIDES & BENAVIDES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5410655, 
                "lng": -46.628505
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "500", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Merc\u00fario", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-2692", 
            "En_CEP": "01026-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Merc\u00fario, 500/510", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brindes"
        ], 
        "nome": "E.M. VIANA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5411814, 
                "lng": -46.6321281
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "976", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-5450", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 976 - Sala 9 A", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca"
        ], 
        "nome": "CASTROPIL EMBALAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.54395, 
                "lng": -46.6308687
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "22", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3315-2200", 
            "En_CEP": "01024", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 22", 
            "emailPublico": "E-mail: castropil@castropil.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos", 
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "AD\u00c9LIA ARMARINHOS E AVIAMENTOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5448576, 
                "lng": -46.6332885
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "52", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-4057", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 52 - 4\u00ba Andar - Sala 42", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "BELA BIJU", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.544847, 
                "lng": -46.6330897
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "73", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 5062-4678", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 73 - 7\u00ba andar", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@belabiju.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "ANSARAH CAMA, MESA E BANHO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5451269, 
                "lng": -46.6325814
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "533", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-5611", 
            "En_CEP": "01021-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 533/537/543", 
            "emailPublico": "E-mail: ansarah@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca"
        ], 
        "nome": "COMERCIAL RIZZO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5430289, 
                "lng": -46.6306933
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "123", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-2145", 
            "En_CEP": "01024-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 123/127", 
            "emailPublico": "E-mail: rizzo.ltda@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHO JORGE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5402156, 
                "lng": -46.63037809999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "391", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-4462", 
            "En_CEP": "01025", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Carlos de Souza Nazar\u00e9, 391", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "CIA. TEXTIL NIAZI CHOHFI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5444903, 
                "lng": -46.632613
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "607", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3322-6886", 
            "En_CEP": "01021-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 607/702", 
            "emailPublico": "E-mail: niazi@niazi.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brindes"
        ], 
        "nome": "ETHI BRINDES ", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5431016, 
                "lng": -46.6308397
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "126", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Bar\u00e3o de Duprat", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-4039", 
            "En_CEP": "01023", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Bar\u00e3o de Duprat, 126 - 7\u00ba Andar - Sala 703", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "APG REPRESENTA\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5399252, 
                "lng": -46.6322842
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "1113", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-4845", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de Mar\u00e7o, 1113 - 4\u00ba Andar - Sala 413", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa"
        ], 
        "nome": "FESTASHOP", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Despachamos para todo Brasil", 
            "telefonePublico": "(14) 3236-1921", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Vendas pela Internet", 
            "emailPublico": "E-mail: festashop@festashop.com.br", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS SANTANA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5405525, 
                "lng": -46.6315444
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "264", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-8150", 
            "En_CEP": "01025-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9, 264", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brindes"
        ], 
        "nome": "FORTPEN IMPORTS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.53756, 
                "lng": -46.6282773
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "777", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-0163", 
            "En_CEP": "01103-201", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 777 - 8 andar - Conj. 81/82", 
            "emailPublico": "E-mail: fortpen@fortpen.com.br", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BETO ATACADO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5443209, 
                "lng": -46.6328429
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "123", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-8670", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 123 - 2\u00ba Andar - Sala 25", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "AREV COMERCIAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5444952, 
                "lng": -46.63076110000001
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "202", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Cavalheiro Bas\u00edlio Jafet", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-7524", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro Basilio Jafet, 202", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca"
        ], 
        "nome": "COMERCIAL BRASIL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5425469, 
                "lng": -46.6322135
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "820", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-0444", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de Mar\u00e7o, 820", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@comercialbrasil.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS SEVILHA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5381523, 
                "lng": -46.631926
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "118", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Paula Sousa", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-1979", 
            "En_CEP": "01027-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Paula Souza, 118", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa"
        ], 
        "nome": "MZ DECORA\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5449507, 
                "lng": -46.6342569
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "500", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. S\u00e3o Bento", 
            "telefonePublico": "(11) 3528-7460", 
            "En_CEP": "01011-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua S\u00e3o Bento, 500 - 7\u00b0 Andar - Sala 500", 
            "emailPublico": "E-mail: contato@mzdecoracoes.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Fantasia"
        ], 
        "nome": "FESTAS E FANTASIAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5448321, 
                "lng": -46.6335102
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "35", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3116-9227", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 35 / 55", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "4 ESTA\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5417959, 
                "lng": -46.6322754
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "905", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3328-8800", 
            "En_CEP": "01021-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 905/907", 
            "emailPublico": "E-mail: comercialquatroestacoes@comercialquatroestacoes.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato"
        ], 
        "nome": "ARCO-\u00cdRIS ARTESANATOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5442487, 
                "lng": -46.6326626
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "641", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-0593", 
            "En_CEP": "01022-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 641 - 7\u00ba Andar - Sala 709", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ATACADO MANIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5386857, 
                "lng": -46.6321476
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "1255", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-6781", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 1255/1261", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "CASA DO NORTE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5471889, 
                "lng": -46.6306912
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "784", 
            "En_Nome_Logradouro": "Parque Dom Pedro II", 
            "telefonePublico": "(11) 3101-1909", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Parque Dom Pedro II, 784", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "CENTRAL DO SABOR", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5384766, 
                "lng": -46.6312243
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "190", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Paula Sousa", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-7800", 
            "En_CEP": "01027-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Paula Souza, 190", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca"
        ], 
        "nome": "CARNIVAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5441491, 
                "lng": -46.6333814
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "68", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Varnhagen", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-2212", 
            "En_CEP": "01022-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Varnhagem, 68", 
            "emailPublico": "E-mail: carnival@sti.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato"
        ], 
        "nome": "ANA E MANUEL ", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5431888, 
                "lng": -46.6307547
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "109", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-0033", 
            "En_CEP": "01024-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 109", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS TERESINHO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5406289, 
                "lng": -46.6331651
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "117", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-2067", 
            "En_CEP": "01025-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9, 117", 
            "emailPublico": "E-mail: armarinhosteresinho@ig.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "CARTEL EMBALAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5391086, 
                "lng": -46.6287919
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "596", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-9025", 
            "En_CEP": "01103-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 596", 
            "emailPublico": "E-mail: cartelembalagens@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos"
        ], 
        "nome": "ALL STORE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5422975, 
                "lng": -46.6317487
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "224", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Comendador Abdo Schahin", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-6799", 
            "En_CEP": "01023-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Comendador Abdo Schahin, 224", 
            "emailPublico": "E-mail: puppetstore@puppetstore.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato"
        ], 
        "nome": "ATACAD\u00c3O DO ARTESANATO ", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5505199, 
                "lng": -46.63330939999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-5194", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 641 - Sobreloja 5", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "ALO NENE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5468819, 
                "lng": -46.6312694
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "316", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-8310", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 316", 
            "emailPublico": "E-mail: alo.alo.nene@gmail.com", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "BARRAC\u00c3O", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5470893, 
                "lng": -46.6330351
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "145", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua General Carneiro", 
            "telefonePublico": "(11) 3105-8203", 
            "En_CEP": "01095-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Carneiro, 145/151", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "CASA DO ELEFANTE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5444988, 
                "lng": -46.63242779999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "600", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-7688", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 600", 
            "emailPublico": "Vendas: Atacado e Varejo", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BIBON", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5446715, 
                "lng": -46.6323178
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "580", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 580 - 12\u00ba Andar - Sala 123", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "GLADYS RELIGIOSOS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5445024, 
                "lng": -46.6328289
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "106", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3312-0325", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 106 - 6\u00b0 Andar - Sala 605/607", 
            "emailPublico": "E-mail: vendas@gladysreligiosos.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brindes"
        ], 
        "nome": "TURQUESA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397452, 
                "lng": -46.6303999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "595", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Sen. Queir\u00f3s", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-9919", 
            "En_CEP": "01026", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Senador Queir\u00f3s, 595", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda"
        ], 
        "nome": "CASA DAS GRAVATAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5436069, 
                "lng": -46.6319844
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "78", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Comendador Abdo Schahin", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-4497", 
            "En_CEP": "01023-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Comendador Abdo Schahin, 78 - 6 andar - Sala 608", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Aviamentos", 
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS FERNANDO ", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5404287, 
                "lng": -46.6316219
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "251", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3324-8300", 
            "En_CEP": "01025-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Carlos de Souza Nazar\u00e9, 251/259", 
            "emailPublico": "E-mail: sac@armarinhos-fernando.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato"
        ], 
        "nome": "AGATHA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5444301, 
                "lng": -46.6333913
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "79", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-7526", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 79", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "CARLA BOLSAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5398029, 
                "lng": -46.6316876
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "462", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Sen. Queir\u00f3s", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-7252", 
            "En_CEP": "01026-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Senador Queir\u00f3s, 462 - 8\u00ba Andar - Sala 86", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Fantasia"
        ], 
        "nome": "LAUAND", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5406691, 
                "lng": -46.6320329
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "1034", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-4289", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 1034", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "CASA DE CARNES PARISIENSE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5467949, 
                "lng": -46.6309474
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "740", 
            "En_Nome_Logradouro": "Parque Dom Pedro II", 
            "telefonePublico": "(11) 3101-9011", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Parque Dom Pedro II, 740", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Moda"
        ], 
        "nome": "TOMBOY", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5412425, 
                "lng": -46.63202769999999
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "972", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-8558", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 972", 
            "emailPublico": "E-mail: tomboy@tomboy.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "A ROSA DE SHARON", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5474487, 
                "lng": -46.6333265
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "119", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua General Carneiro", 
            "telefonePublico": "(11) 3104-8959", 
            "En_CEP": "01015", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Carneiro, 119/121", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato"
        ], 
        "nome": "ATACAD\u00c3O DO E.V.A.", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5440797, 
                "lng": -46.6313889
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "127", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Cavalheiro Bas\u00edlio Jafet", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-6290", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro Basilio Jafet, 127 - 3\u00ba Andar - Sala 35", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato"
        ], 
        "nome": "A TOCA DO COELHO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5440797, 
                "lng": -46.6313889
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "127", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Cavalheiro Bas\u00edlio Jafet", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-5157", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro Basilio Jafet, 127 - 2\u00ba Andar - Sala 27", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS DEMETRIUS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5443594, 
                "lng": -46.6322384
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "38", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Cavalheiro Bas\u00edlio Jafet", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-9201", 
            "En_CEP": "01022-020", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Cavalheiro Bas\u00edlio Jafet, 38 - 2\u00ba Andar - Sala 201", 
            "emailPublico": "E-mail: demetriosartesanato@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brindes"
        ], 
        "nome": "JCA GRAVA\u00c7\u00d5ES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5370784, 
                "lng": -46.6344307
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "669", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Brg. Tobias", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-5073", 
            "En_CEP": "01032", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Brigadeiro Tobias, 669 - Loja 28", 
            "emailPublico": "E-mail: jcagravacoes@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "CASA DE CARNES IPANEMA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5416699, 
                "lng": -46.6300416
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "287", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-5066", 
            "En_CEP": "01103-201", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 287", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Luz", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "A.S.G. BRITO VARIEDADES", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5401363, 
                "lng": -46.6320284
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "1094", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-5456", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de Mar\u00e7o, 1094 - 1\u00ba Andar - Sala 14", 
            "emailPublico": "E-mail: asgbrito@ig.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa"
        ], 
        "nome": "FESTACHIC", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.500124, 
                "lng": -46.6325488
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Santana", 
            "En_Num": "680", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Alfredo Pujol", 
            "telefonePublico": "(11) 2977-6255", 
            "En_CEP": "02017", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Alfredo Pujol, 680", 
            "emailPublico": "E-mail: festachic@festachic.com.br", 
            "En_Bairro": "Santana", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato"
        ], 
        "nome": "ANG\u00c9LICA ARTESANATO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5442487, 
                "lng": -46.6326626
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "641", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-4390", 
            "En_CEP": "01022-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 641 - 2\u00ba Andar - Sala 207", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Fantasia"
        ], 
        "nome": "LOJAS MILL\u00d4R", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5445783, 
                "lng": -46.6331972
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "85", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-7733", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 85 - 4\u00ba Andar - Sala 103", 
            "emailPublico": "Vendas: Atacado e Varejo", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Alimentos"
        ], 
        "nome": "CASA DO NORTE PADRE C\u00cdCERO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5480827, 
                "lng": -46.630076
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "900", 
            "En_Nome_Logradouro": "Parque Dom Pedro II", 
            "telefonePublico": "(11) 8238-8380", 
            "En_CEP": "01015-070", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Parque Dom Pedro II, 900", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos", 
            "Aviamentos", 
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS FERNANDO", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5440472, 
                "lng": -46.6325162
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "658", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 2818-8200", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 658/662/734", 
            "emailPublico": "E-mail: sac@armarinhos-fernando.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brindes"
        ], 
        "nome": "CANETAS MANIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5417467, 
                "lng": -46.6303395
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "189", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Comendador Afonso Kherlakian", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-6671", 
            "En_CEP": "01023-040", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Comendador Afonso Kherlakian, 189", 
            "emailPublico": "E-mail: canetasmanias@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "CIA. TEXTIL NIAZI CHOHFI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5425687, 
                "lng": -46.6305817
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "173", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. da Cantareira", 
            "telefonePublico": "(11) 3322-6565", 
            "En_CEP": "01024-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua da Cantareira, 173", 
            "emailPublico": "E-mail: niazi@niazi.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Importados"
        ], 
        "nome": "25 HORAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5447865, 
                "lng": -46.6324629
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "575", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3311-6933", 
            "En_CEP": "01021-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 575 - 7\u00ba Andar", 
            "emailPublico": "E-mail: lien25@linkbr.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa"
        ], 
        "nome": "BAZAR SANTELI", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5443548, 
                "lng": -46.6333296
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de Mar\u00e7o", 
            "En_Num": "33", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Varnhagen", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-5960", 
            "En_CEP": "01022-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Varnhagem, 33", 
            "emailPublico": "E-mail: danisanteli@terra.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos Festa"
        ], 
        "nome": "ARTEM\u00c3OS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5442487, 
                "lng": -46.6326626
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "Centro", 
            "En_Num": "641", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-9186", 
            "En_CEP": "01022-010", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de Mar\u00e7o, 641 - 10\u00b0 Andar - Sala 1002", 
            "emailPublico": "E-mail: artemaos.25demarco@gmail.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Malas e Bolsas"
        ], 
        "nome": "BOLSAS BRASIL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5477959, 
                "lng": -46.6335957
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "27", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua General Carneiro", 
            "telefonePublico": "(11) 3242-7242", 
            "En_CEP": "01015-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua General Carneiro, 27", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca", 
            "Bijuterias"
        ], 
        "nome": "AFIFE", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5403699, 
                "lng": -46.6311966
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "307", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-4500", 
            "En_CEP": "01025-001", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Carlos de Sousa Nazar\u00e9, 307", 
            "emailPublico": "E-mail: info@afifecomercio.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artesanato", 
            "Decora\u00e7\u00e3o"
        ], 
        "nome": "ARMAZ\u00c9M DAS CESTAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5383608, 
                "lng": -46.6304718
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "259", 
            "En_Nome_Logradouro": "R. Paula Sousa", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-2133", 
            "En_CEP": "01027", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua Paula Souza, 259", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Brindes"
        ], 
        "nome": "WORK MANIA - MANANCIAL", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5398029, 
                "lng": -46.6316876
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "462", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Sen. Queir\u00f3s", 
            "telefonePublico": "(11) 3313-6644", 
            "En_CEP": "01026-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Senador Queir\u00f3s, 462 - 3\u00ba Andar - Sala 36", 
            "emailPublico": "E-mail: work-mania@hotmail.com", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Cama, mesa e banho"
        ], 
        "nome": "CASA & CIA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5455679, 
                "lng": -46.6320738
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "477", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3329-9796", 
            "En_CEP": "01021-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 477", 
            "emailPublico": "E-mail: casaecia@doural.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS E CONFEC\u00c7\u00d5ES NEUZOKA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5397175, 
                "lng": -46.6318217
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "456", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Sen. Queir\u00f3s", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-4873", 
            "En_CEP": "01026", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Senador Queir\u00f3s, 456 - 2\u00ba Andar - Sala 24", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "BETO EMBALAGENS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5443209, 
                "lng": -46.6328429
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "123", 
            "En_Nome_Logradouro": "Ladeira P\u00f4rto Geral", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-3358", 
            "En_CEP": "01022", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Ladeira Porto Geral, 123 - 3\u00ba Andar - Sala 31/ 32/ 33", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Embalagens"
        ], 
        "nome": "AMERICANPLAST", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5438328, 
                "lng": -46.6303193
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "170", 
            "En_Nome_Logradouro": "Parque Dom Pedro II", 
            "telefonePublico": "(11) 3229-5886", 
            "En_CEP": "01022-050", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Parque Dom Pedro II, 170", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHO ARANHA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5410633, 
                "lng": -46.632045
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "990", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3227-2742", 
            "En_CEP": "01021", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 990 - 2\u00ba Andar - Sala 24/25/26", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Artigos de \u00c9poca", 
            "Aviamentos", 
            "Brinquedos"
        ], 
        "nome": "ARMARINHOS VAZ MARTINS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5429701, 
                "lng": -46.6322577
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "774", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3228-1537", 
            "En_CEP": "01021-100", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de Mar\u00e7o, 774/990", 
            "emailPublico": "E-mail: vazmartins@uol.com.br", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Armarinhos"
        ], 
        "nome": "ALFREDINHO ARMARINHOS E BIJOUTERIAS", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.5398029, 
                "lng": -46.6316876
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "462", 
            "En_Nome_Logradouro": "Av. Sen. Queir\u00f3s", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-3713", 
            "En_CEP": "01026-000", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Av. Senador Queir\u00f3s - 462 - 1\u00ba Andar - Sala 16/18", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }, 
    {
        "segmentos": [
            "Fantasia"
        ], 
        "nome": "CASA COSTA", 
        "location": {
            "coordinates": {
                "lat": -23.544116, 
                "lng": -46.632638
            }
        }, 
        "metadata": {
            "regiao": "25 de mar\u00e7o", 
            "En_Num": "649", 
            "En_Nome_Logradouro": "Rua 25 de Mar\u00e7o", 
            "telefonePublico": "(11) 3326-8548", 
            "En_CEP": "01021-200", 
            "En_Municipio": "S\u00e3o Paulo", 
            "endereco": "Rua 25 de mar\u00e7o, 649 / 653", 
            "emailPublico": "", 
            "En_Bairro": "Centro", 
            "En_Estado": "SP"
        }
    }
]